分手台 放唔低(5) 放低你的故事與撕心裂肺嘅遺憾

開到第(5)個Post
多謝過去幾十日各位陪伴
2018年就到 大家將自己嘅憾事好好放低就要重新出發

過去個幾月 係你令我長大 係你令我成為一個有故事的人 知道乜野係珍惜乜野係愛 點樣去愛一個人 雙方付出同溝通都好重要 我對你嘅傷害 我無辦法去彌補 都無機會補救

即使最後你有你新生活 我依家會帶著後悔同遺憾中繼續成長 多謝你教導過我 包容過我 在你打磨過嘅我 一定會可以再發光發亮
我會帶著你最愛睇嘅笑容成為你最熟悉的陌生人

過去個幾月 睇住大家開始釋懷
每一個故事都會刻骨銘心 提醒著自己唔好重複犯錯

愛情是一場 造夢 的遊戲。夢一場 夢醒了就要離開。夢入面永遠係美好的 是甜蜜的；醒來 一切都係如煙的回憶。有人會牢牢記住 有人醒左就會忘記。即使再美好 人生都好難再造同一個夢。

繼承前post 樓主一句：
希望大家係分手既時候，唔好只係去諗點樣復合
反而係應該係分手之後 去理解自己有咩錯 有咩過失
人就係咁 往往失去左先識得珍惜
但今次錯完 下次唔好再錯
咁先唔會枉費左兩個人既痛與愛
咁先對得住你下一段戀情
好好珍惜身邊每一個人

就嚟除夕啦
你幾好嗎～ 話過今年一齊過
你應該同女朋友過吧？
希望你地玩得開心啲

常客支持

屌你老母八婆，除夕同條仔去旅行。

點解我放唔低 明知佢仆街，為小小事唔要我

巴打介唔介意分享吓件小小事

好彩你block左我 好彩你去左台灣到2018先番
唔係我會想搵你倒數

留個靚名

因為一件小事就被飛，一星期唔夠就話同第二個一齊

會唔會本身都有d 野？而你唔知

等著你回歸

絲打 會過去的 2018年 重新開始

搵朋友一齊倒數啦

之前係有嘈過一兩次，仲話要分手，不過挽回到，今次就真係死得不明不白，應該背後被人落藥

你做樓主
我係到一齊留言咪得

唔同嫁，你分析得獨到d

有機會呀

岩岩番到屋企 同左fd出去飲酒

我都想飲酒等自己好瞓啲 但係我唔鍾意飲酒
(失眠又上嚟)

妳因為奈

我琴晚都飲完。飲完問自己做乜仲要為佢飲 佢都唔要我啦

留名

留名等你開解 今日又突然好想佢

其實我都唔算好鍾意 但就係會係咁飲

我個fd個fd又係岩岩失完戀 於是我地出黎交流下 我當識多個人姐

唔洗返工?

要呀 都可以覆

???

原來絲打係扮工

有邊個唔係扮工啊

係呀
喊出黎 終於back up 晒D 相 以為iphone 放左入相簿可以一下del結果依家我要逐個DEL
依家del 張 痛一下

唔可以一次過揀好多張然後delete咩?

巴打你呢

可以 但都要每張再望一次 再望一次呢個深愛我嘅男人
無勇氣再禁delete

其實開呢個post 我唔識去安慰人
反而的我更加要人開解

今日心情好差，又復發
可能係ex 媽媽關心過我
我好唔捨得呀
佢可以接受我一次嗎???
(FF mode)

路過 匯入d相個陣有得tick直接del埋 唔駛咁辛苦

DEL左喇 係有幾張串流del唔到, 唔知點DEL

巴打 我又再一之沉輪再復活

我諗大概佢屋企人都支持佢同我分手 因為佢地應該我將來冇前途

明白既 心情反覆嘛 我琴晚夜番冇乜點訓 個人唔夠訓都會多野諗啲 明明琴日我諗得好通

Ex家姐都安慰過我話鍾意我 但感情嘅嘢無辦法 雖然只係客套說話 但起碼個感覺都唔係完完全全自己錯曬好差好差咁

有四分一既時間係扮工上連登

唔識飲酒咪做其他野解愁悶
王巴最近點

佢屋企應該係冇意見，由佢自己揀

我同你一樣 明明早兩日都好通 今日又塞左

慘在 呢幾十日佢媽都間中有搵的講一兩句
好似畢業快樂 旅行開心D咁

而琴日就講明一直唔敢搵 問左我表姐 我呢排ok先敢搵我 仲好關心我

不過我發現有一樣好奇怪既野 就係我對佢既記憶開始模糊緊 我開始有啲唔記得拖住佢攬住佢既感覺係點 明明只係發生左一個月都冇但我就覺得好似係好耐之前既事咁

就算有都冇得迫啦 始終唔係佢地同你拍拖

都有D嘅 開始知道自己電話唔會再為佢而響

所以屋企人係咩態度都冇用.!

可能都係表示自己放低緊既跡象

就算佢地有幾鍾意自己都好 都唔會影響到佢本人

可能你個腦問題，之前有研究講過當一個人太傷心 會自動刪除對佢既回憶和事件 為佐保護自己 我都好似有d 明明琴日先對佢大喊完 希望快刪除曬對佢回憶

無錯
不過可以知道佢屋企人明白自己唔憎自己
都叫做安慰

咁又未至於係刪除既 只係fade out緊 不過仍然有好多我係記得好清楚 如果幫到絲打你move on都係好事黎既

我都唔想記得佢 但係手賤就真..用133打電話為了就係聽佢把聲 唉 拍拖真係不可一 不可再

唉咁又何必呢 我已經忍痛斷哂所有聯絡

控制唔到

你都開始放低緊啦
我冇得唔放低下 的確迫自己放低左好多好多

要收手喇 再係咁會連133都唔會聽

+1 我都忍痛斷聯了 唔好再打擾人

我知啦..

其實分手既男人會唔會後悔？晚上掛住自己既Ex..曾經回憶好美好..點解咁狠心可以做到

岩岩係電視睇到個旅遊節目去越南 諗起之前成家同埋佢一齊去好開心 覺得三年來有過咁多溫馨既回憶 跨越左重重困難 就諗唔明點解佢可以咁絕情話同第個一齊就同第個一齊 我地經歷左咁多 有咩問題唔通真係唔值得一齊去解決咩

同意呀 去到呢個地步我地都冇野可以做

我都想知女人會唔會後悔

我會..如果我真係做錯我會後悔 如果對方好錯自己原諒唔到佢就唔會

呢個問題我都有問過
但現實答我佢攬住條女風流快活緊
你覺得佢有冇後悔？分手前一日仲攬住講我

我就同人地成家一齊去。回憶總是美好

我那個係宅男來 冇女 不過估唔到佢為自己而放棄我...我都冇做咩 佢話唔想再吵 邊有情侶唔吵架..我都以為佢咁純應該可以一世..

我都會。我依家已經後悔到乜咁

問題係佢根本唔會承認 淨係識搵藉口同推哂啲責任比我 除非佢而家條仔係個仆街 當初溝佢只係貪圖佢某啲野 如果唔係我唔認為佢會後悔 雖然我好希望佢會 但都要現實少少

係呀諗番真係覺得果時好開心 要搵到一個人係你愛佢 佢又愛你 佢又ok你屋企人 你屋企人又ok佢係幾咁難得既事 但佢仍然都可以話放棄就放棄

唔認自己做錯好自私
無論分手或被分手一方都係

不過俾得綠帽 就算佢後悔都無得原諒

我都有遺憾 但已經唔係我可以控制到 我只可以放低 日後有緣可能會再相見 如果冇就冇架啦 有時自己就係咁無能為力 其他野都可以自己搏命努力可以令到件事好啲 但愛情真係冇呢支歌仔唱

冇錯呀 突然睇到佢呢一面覺得好難接受 佢到最後都係想人覺得佢只係迫於無奈先下個咁既決定 其實佢係好好人 我一諗起佢係咁既心態就覺得好嘔心
不過老實講如果佢番黎求我 我諗我都唔可以斬釘截鐵咁拒絕

純？我都以為我ex 好純 結果...幾快搵到條女啪完要一齊

嘩 巴打 真係不要再說了
很難搵到 搵到都被破壞了。好心痛見到你段野
太難得了

係呀 盡力 唔一定會有回報 重點係要睇雙方

佢平時咩type 不過我都想知點解一個男可以變得咁快...我那個係宅男來 最鍾意打機 睇動漫之類 我都冇佐佢 話曬佢興趣來..但係我唔明點解佢變得咁快 我以為今次吵都好似以前咁吵完再一齊 佢話唔想吵 之後話算了 想自己一個咁...我真係唔明有女友係咪真係咁佐佢...一齊就來三年啦...我中學同佢到依家...我話淡佐都係想佢緊張 淡佐都係同佢一齊 佢就話佢都淡...點解淡到連同我一齊都唔想...我真係唔明...係咪我出問題？可能我唔吸引？我真係唔知咩原因...

冇嫁。話變就變啦
我果個？ 以為係乖仔type. 我都5年 由讀書到今年出黎做野？？

佢現仼條件好過我十萬倍 我贏既只係回憶

佢分手果時應該冇諗過呢啲 淨係識諗自己 冇諗過其他人/事 只能夠話佢真係好自私 而我從來都唔知佢係個咁既人

唉..我都唔知可以點做...我都想忘記佢

只能夠放下了 人都走左

同佢一齊一年半，異地戀，當初係我表白先既，可能就係因為咁佢唔珍惜我。一開始真係好sweet，大家都會寄下野比對方，晚晚skype之類

後來佢就覆得越黎越hea，甚至唔覆，講緊既唔係幾個鐘頭，而係幾日，最長可以幾個禮拜人間蒸發咁。開頭我都會擔心佢，又或者為咗呢件事唔開心。亦都有同佢講過，佢話會改，但係又點會呀？

到後尾就覺得自己好似同個電話拍拖咁。以前承諾過既夜都只係謊言。我唔奢求佢將我放起第一位，但係後來我先發現我連最後一位都唔係。佢既將來，佢既計劃，根本就冇我。

之後想同佢認真傾傾，講唔夠兩句又唔見人，當時真係好難過。望返啲對話先發現我將自己放到好低姿態，但係佢根本冇認真過咁，對佢我只係可有可無的存在。

之後我就同佢講分手喇，講之前一路都好掙扎好矛盾，其實又想挽留但係又知冇乜可能。鼓起勇氣講之後反而鬆一口氣，好似放生咗自己咁。雖然都係難過，搵frd吹水想喊就喊，聽下歌好快就冇乜事。

而家分咗手兩個幾月，有時夜深都會諗起佢，但係已經好模糊，亦都唔會再痛了，希望自己記住今次既教訓，以後可以搵個真係錫自己同會珍惜自己既人

一齊3年 由大學拍到出黎做野之後2個月分手
最後衰俾一句無feel 咩都挽救唔到
佢無block 我任何野 亦無覆我任何野
最後會發現當初幾愛對方 到分手果下所有承諾都唔重要, 咩都會結束

利伸：初戀

我分手果陣 佢屋企朋友都贊成佢分手 因為我扑左佢
但無諗過 過後 佢屋企人反而真係原諒到我

共勉之 大家move on 唔好再諗過去了 無得番轉頭

慢慢黎 你打果篇野我好感動呀 我都受啟發
不過都要用時間 做好自己就係最好

絲打 你值得擁有更好的人
每段感情都應該要有得著 先無浪費到每一次嘅愛同時間
每次拍拖都係人生教科書 大家一齊去搵個愛自己嘅人啦

仲有大把好嘅係前面 初戀係難忘嘅 如果可以走到最後當然最好 無辦法下 都要放手

各位早 又是新的一天
今天的你選擇沉淪還是向前行

前行 準備回顧2017 我發覺我2017 得45日先係生活 之後更嚴重係原來好我從來都冇過去1900幾日

好好記著曾經做得不好的教訓
繼續向前行 珍惜所有人事物

這是我對大家最認真的忠告
多陪伴愛自己的家人 不離不棄的朋友
那些願意陪你渡過最黑暗夜晚的人 值得你花人生最燦爛的日子來陪著他
不要因為一個已經過去了的人 已經離開了的人 變了的人 不再愛你的人
而忽視一直在身邊守護你 無條件愛你的人
為何要一直沉淪在那些人身上 而忽視真正對你好的人？完全講唔通

2018 期待見到你們每一個都會正面的改變
不要放大內心遺憾 不要將舊患挖得更深
如若遇到不錯的人 放開舊日的枷鎖 放膽嘗試
誰知道不一個會不會就是對的時間對的人呢？

特登放大d 見到又明白既巴絲回一回 等我知我唔係廢up

巴打 你好有愛呀 大家都慢慢走緊出黎 加油呀

巴打你已經成為左我偶像
收到架啦 我一定會努力向前行 同時謹記今次既教訓 以後都唔會再犯 亦會知道要珍惜身邊對自己好既人

我地既關係一直都模模糊糊，散咗仲好似一齊咁
今年2月你終於肯block咗我，9月就揾到新女
見到你同女朋友生活得好開心好幸褔，祝你同佢白頭到老啦
你開心就好
其實我仲好掛住你

睇住我同你故事差唔多 雖然我仲衰傷人
但睇住我地開始走出黎 真係要好好吸收今次教訓

做過連登仔最憎既社工年幾
見盡人生百態
我敢講重新出發嗰堆全部依家都活得最好
沉淪嗰堆唔洗講 大家都知點啦

突然間block？

到底你想點 ？
我真係摸唔清你諗緊乜

我都有做錯 不過唔緊要人唔衰過唔痛過都唔會學到 雖然我認為始終唔需要行到分手呢一歩 但佢變左心就另當別論 無論如何努力呀大家都要

希望我可以做到果堆人其中一個

都係嘅 雖然話果下係失左理智 唔係我
但可能係命中注定要我係果日學識自己一個愛自己

真係咁易咩....當初如果做好少少可能唔會分手

慢慢黎啦 真係冇講咁容易 呢度好多過來人 包括我
已經沒有如果 如果有如果 應該無呢個post

你當我水泡，我當你係我全部
不過算啦，祝你幸福

可能最好嘅真係已經過咗 但事實係你無辦法做任何嘢改變...

比人當水泡真係好慘
重新開始吧

我未放得低，依家只係想不停有人陪
男人老狗咁軟弱好廢呀

係呀 你諗真啲就算果陣唔分手 我地就唔會意識到問題所在 所以遲早都係會分手

佢咁做其實好自私

我知，但我嬲佢唔落，我都唔知自己乜事，明明佢又唔係靚又唔係有乜特出，但我偏偏今次咁沉迷

係嫁。平時都唔會咁衝動 其實果下可能係注定 平時點都你捉住佢就算 個天真係要我地醒覺 緣份要佢教我嘅野都教晒

有時啲野係冇原因既 係鍾意就鍾意架啦
不過始終都要放低架啦 唔可以頹太耐 你仲有好自己要做 譬如理想事業之類

所以我地唯有正面啲睇啦

今年簡直係人生低潮，年頭同ex分手，工作方面又樽頸位，到年尾遇上佢以為可以有新寄托，但點知係新低潮

8月31佢走
9月2佢講出口
分手三四個月
佢已經有男朋友
我未放低

係呀。一齊珍惜ex 教過我地嘅野

其實我都希望佢有學到野 不過佢最後覺得自己岩哂淨係推哂啲責任比我就應該代表左佢冇 希望佢遲啲會意識到佢今次做左啲乜 如果唔係佢只會重蹈覆轍 有野唔岩有野唔唔講出黎 到忍唔到分手先一次過爆哂出黎 然後分完又搵第個又或者好似今次咁未分手已經有第個 重覆又重覆 所以都希望佢會有改變
雖然我知道我擔心佢佢都唔會多謝我既

各位諗住聽日點過

我去個fd屋企然後一大班人一齊癲
不過我怕越多人越搞到自己孤獨

獨自過

一樣 佢分手都係推曬所有責任俾我覺得自己啱曬 希望下個可以完全接受曬佢發脾氣時傷害人嘅說話

好羨慕好青春
讀完書就好耐未試過一大班人
唔會既 暫時放開一切投入落去

Btw王巴打無過黎新post?

王巴可以已被收服

遲早有一天會醒覺 我對上2段都唔識醒覺

總會有一日好返晒的

絲打對上兩段都係做提出分手果個?

.係呀 細個唔識野

總有一天會醒覺

Sosad

希望啦 我都希望佢好既 雖然佢最後真係好仆街

咁大獲
希望佢唔係啦

哈哈希望唔好去到先後悔

希望你開心啦

如果佢哋搵翻你 你會點

我放唔低你ming.
你既然決定左唔再搵EX，可以比機會我嗎，我仲等緊你，你知道我對你好認真，我真係好掛住你。

都算係分手後仲有啲曖昧嗰陣 因小事鬧交就被block了

我目前情況都係咁
聖誕節無心甩左佢底 佢好嬲 宜家關係愈來愈差
但其實我唔係有心甩佢底 我都無再約其他人 我只係想佢開開心心過聖誕節唔係格硬陪我

以為條女係分手四個月先搵新
啱啱知原來係搵定先散
仲一早搞埋
好心寒

無咩點 過左咁耐 做到hi bye friend
今次呢個就做唔到

的確好心寒 但過去了
更好的在前面等巴打

分手前搞過了
我本身仲傻仔原地放唔低
宜家真係放低咗段感情
但我已經唔信任何女人了
心靈好大創傷

巴打點得知?

同唔同佢講happy new year 好

唔好

巴打其實我同你差唔多 岩岩分果陣都覺得唔會再信其他女仔
不過諗深一層就覺得其實我地今次唔好彩姐 下個一定會更加好既 為左個咁既人就封閉自己個心有冇為呢

我已經斷哂聯絡lu 所以唔會出現呢啲情況

好好奇你地點樣喺後來得知有第三者
朋友講?自己搵到料?

其實佢都block左我fb同ig 但未block wtsapp
講完可能連wtsapp都block埋
我已經冇再搵佢 唔知點解要block我
有冇巴打可以解答下呢樣野

唔好+1

係囉 大把女女等緊你地（包括我haha）

佢唔會block 我D 野 但我唔想再搵佢令自己難受

但佢真係消失左 見完就無乜再出現

我本來真係完全唔知 因為自己實在太信佢太冇危機意識 之後佢直頭帶埋條仔上黎執野

希望啦 承你貴言

有冇機會追得番? 始終有左bb真係唔係少事 唔係話分手就可以完結

唉 總會有創傷

我冇仔仔等緊我呢

有左BB 唔係小事 睇下有冇得救

當然係好hurt啦 冇人應該咁樣比人對待 但你一定會有所成長 而家我地所受既傷都係為左之後可以遇到生命入面最好果個 所以你話因爲今次以後就唔再信其他女仔係唔值得的

一定有既 話唔定你陣間出街轉個彎就遇到呢

好呀，你係我樓下等我 等我遇一次先

我知呀 我諗住抖半個月先再搵佢 比佢冷靜下 但佢已經憎到我 我會盡力一搏 其實我之前計劃緊求婚 但突然有啲事嘈而分手 所以我半個月後係ig搵返佢 希望佢會原諒 可以做到啲事冇遺憾

努力呀巴打 既然你都想負起個責任 希望你成功然後有個美滿既家庭

好呀絲打住邊頭?

天水圍 你呢

鴨脷洲

你我相隔多麼遠~~~~

我同ex仲遠 要撘船去搵佢

但ex佢講分手果陣好決絕 咩說話都講 仲話叫我搵下一個 唔愛我 唔中意我 好憎我 話同我一齊寧願死 我好驚半個月後我咁做會令到佢做啲咁既野 我都係計劃緊搏唔搏好

如果冇bb都話 但而家佢有左就唔係咁簡單 最起碼都要大家坐低心平氣和認真傾下大家想點

long D 呀

絲打今晚無野搞?

冇呀。今晚個心情應該會又自困一次
第一年失去佢
巴打你呢

係外國讀書就一齊既 番到黎就算係long long地d咁囉

其實我都有 現場有好多異性 但我淨係想見佢

我都想心平氣和同佢傾 但佢唔肯同我傾...煩依樣 希望半個月後搵佢肯傾

或者你等佢下左啖氣先? 可能佢而家仲係好嬲

所以我諗住等半個月後先搵佢傾 比佢冷靜下

希望你成功挽回

冇

巴打去左邊玩？
我都淨係想要佢陪我靜靜渡過2018

唔出去行下？

去左個fd屋企 佢叫左好多人黎
但佢而家同緊第個一齊準備倒數lu

係囉佢都應該攬住新女慶祝緊啦。唉

我有個fd個女仔fd又係岩岩分手 跟住佢今日想約我 但我唔想

條女 一腳踏幾船，自己出軌就屈我花心 識女仔，依家睇穿左佢，只係當佢係免費ptgf 當閒夾個時間出黎抽下水，發個炮算。

出軌既人咪鬼諗住啦
話時話，條仔明知自己第三者都肯制?

岩岩同女朋友分左手，自己攞黎，有啲後悔 自己成日嬲埋啲小事

我都係 唉

係呀佢仲話要等佢 我屌佢佢都唔方好人認真 我自己如果對一個女仔有興趣但知佢有男友一定會抽身

咁好你都唔試下？

氹返人啦

好厚面皮仲要上黎一齊執野
條仔好靚仔?定係個packages好好?
你ex d fd屋企人知唔知佢出軌

個幾月黎，我既追求可能只係一個笑話
我既付出只係換黎其他人既誤解
失去我認為係朋友既朋友
失去左我以爲係唯一既唯一
失去自尊
失去自我
失去人生目我
到依一刻我都仲未恢復完狀
亦可能唔會再復原

但我冇後悔過
因為我知道自己係真心真意
就算對唔住所有人
最起碼我對得住自己既心

我希望你唔好覺得內疚
因為我相信你係無心傷害我
我相信你係善良
希望你帶住我曾經對你既真心
活得更好更幸福
希望你遠離對你假意扮好既人
等我放心繼續走我既路
希望你既選擇會係岩
可以同佢白頭到老

再見啦，我曾經愛過既陌生人

我唔想當人水泡 自己未放低 亦都唔想做人水泡

都拖左兩個月
佢話雖然鐘意我
但已經好攰
已經無能力去修補我地既關係
亦都可能已經修補唔到
點解仲要日日同我傾
同左自己講2018年要放底喇！

面子問題，自己提完分手仲點氹返人

應承咗一齊過平安夜聖誕節除夕 揀好咗嚟緊三個月每月一套我想睇嘅戲話會同我睇 最後平安夜前一日失蹤 完全唔應訊息電話 一句說話都冇解釋過 可能你從來都冇認真過 係我蠢

我同我女朋友都咁承諾過 最後24號朝早同我講分手 唉

唔靚仔 我一定靚仔過佢好認真 不過佢地都係讀masters所以叫做距離近啲 因為我同佢大學畢左業就冇再升 佢果時一定落足嘴頭係咁話我衰然後話自己好好
我唔知呀 分左手之後冇再聯絡啦 唔知佢屋企人咩睇法

一個人行左成晚，以家返屋企

巴打 節衰
不過承諾冇完成到真係會好令人好失落

過往3年都係佢陪我倒數迎接生日
今年 就得返自己一個
唔知你係澳門倒數開唔開心呢？

琴晚去左個fd度倒數 飲酒唔單止冇令我開心啲 仲令到我更加愁 唉 今日岩岩分左手一個月 一個月前係電話del左既相已經冇辦法還原

王巴做咩消失左排

大時大節係sad啲既...
不過俾綠帽你既人 巴打真係唔好為佢太難過

巴打你覆埋我上面講啲野先啦 我想知你點諗

王巴你情況點呀

忘記過去啦 2018年新開始 我今日都比ex 撞到我 佢再WhatsApp 我都再冇感覺了

我係過去5年 但走的人你唔會留得住

絲打你幾時咁理性

宜家心痛嘅係 因為呢半個月嘅誤會而關係再差左好多
想補救都無機會...

自從見完佢之後，佢久唔久會鬧我，感覺佢忍左好耐。琴晚，我行行下佢就wts同我半鬧半傾計，因為佢都一個人過年。問我明明搵佢想復合，點解唔了解下佢生活點，淨係一味想自己復合。而且佢一諗起我之前做過既事，就會好憎好嬲。而且好驚同我復合，幾年後又再演之前既事，缺乏安全感。

說實話，我一開初以為佢變左，說實話佢只係試左一d同我一齊冇做過既野，佢性格都冇變。佢叫我做返自己，唔好遷就佢，

佢好似想約我食飯，我感覺佢唔介意見我，但佢會有種好重既自我防衛。

做過咩事 鐘意過其他人?

距離唔係一個換畫既理由 唔通每升一次學 轉一份工 換一次環境就換畫咩
除左外來因素 本身感情有無問題?

點解我要到宜家先晚晚諗通好多野

嘩咁睇黎你呢單都唔係咁易解決

女容易有人追
但係咪真心就難講

聽日又要返工

有 我太安逸太十拿九穩覺得佢唔會走 因為一齊果時成日都好似佢愛我多過我愛佢 我冇諗過佢會有第個 我冇好好珍惜佢 冇好好關心佢 嗌交好多時都係佢搵番我先而唔係我去氹佢先 成日都好似好易放手咁 所以搞到佢覺得我唔緊張佢唔愛佢 搞到好容易比人乘虛而入 我呢度需要反省好多好多 以後都唔可以再犯同樣既錯
但點解佢最後要做啲咁既野 如果佢係就咁離開我既話我都會好希望可以同番佢一齊補償番 但佢而家咁樣令我覺得佢根本係唔值得我留戀 就算佢而家番黎都已經唔係果回事
我好希望成件事冇發生過 情願佢就咁同我分手都好呀 點解個現實咁殘酷

同意 條仔明知佢同緊我一齊都仲係話要等佢 都唔方好人 人地貪你靚咋 你估真係鍾意你咩

感覺好奇怪，傾到計，但一諗到分手就爆seed，見步行步

雖然巴打你有問題 缺乏溝通 過於安逸 女仔係需要男人著緊
我覺得如果佢真係覺得佢頂唔順你要離開係ok
但係絕對唔應該搵到第二個先咁做 無論發生咩事都唔應該有第三者

我自己覺得啦
如果我認為另一半唔係行落去既人 唔夾etc
我會盡早提出分開
分開後先會尋覓下一個
咁樣先係尊重自己尊重人地

可能我講就好聽
因為我都知道有好多人怕搵唔到下一個
就吊住原本個o個先 確認到下一個人先分手
人係為自己行先 我都明既

人地要點做真係控制唔到 尤其情感方面
永遠當局者迷
理性抽身唔係個個有勇氣做到
我好欣賞懂得抽身既人
但我唔會話特別痛恨唔理性既人
始終都要受過傷先會成長 先會明白

我認為佢應該至少都嘗試下同我開心見誠攞出黎傾一齊解決問題 我問佢點解唔同我講 佢話唔想咩都係佢同我講 話有暗示我 又話男仔應該要知 但我覺得只係藉口 佢連出軌都唔肯認 將所有責任推哂比我 話我好唔成熟 但佢咁樣做又好成熟咩 佢帶條仔上黎根本毫無必要 只係損人不利己

我同意呀巴打 但人係自私的 尤其係佢 分左手之後淨係識叫我同佢夾番屋租 唔係佢毀約會比人罰錢 我原本真係諗住比 但佢啲態度係難以置信地咁仆街 覺得自己好岩有好多藉口 覺得自己處理得好成熟 我就唔成熟錯哂 佢仲話我應該多謝佢同我分手因為我咁先有得長大 真係好得人驚 而做決定果個係佢 啲態度又咁仆街 我認為自己冇必要同佢一齊承受個後果 所以唔同佢夾租當係比啲懲罰佢 可能我咁樣係好唔gentleman啦 但我真係説服唔到自己比錢

我覺得其實就算今次唔散遲早都會 因為個問題一直都係度冇解決 所以呢一堂對我黎講係一定要上的 雖然好痛苦 但唔咁樣我一定唔會學識點對人 我下次一定唔會再犯同樣既錯

其實如果有機會我都好想坐低同佢傾番件事 但我地分手分得差之餘仲要有埋金錢糾紛 所以都幾難唔憎大家

新人

接受唔到我之前嘅野而要分手，我都知難既。。。

唉……又唔一定
本身我都係想繼續等

但之後先知係帽
先決定放開佢
只係一個人懷念過去就夠了

其實點解唔可以同我講清楚咩事先轉身走呢
我知係有啲事發生左影響到你 雖然我唔知咩事 已經無機會問到
咁樣就令你放棄左我地兩三年嘅關係
雖然只係10日前嘅事 但呢10日好難捱好痛苦好想搵你問清楚
我知道會係自尋死路 我希望係你轉身走之前可以分擔埋你身上嘅重擔
我會努力追上你

唉咁我都知 只不過我覺得佢咁樣一齊好危險囉

等就冇可能架啦 因為我都要放低 以前既佢永遠都唔會再番黎 而家唔想諗女住了 想行好自己條路先

我情況都係咁.... 好撚明白
好想問但係唔敢 好辛苦

原因係點都唔重要了，都改變唔到個事實

唔係理性 係佢真係變得咁無情 我心依然在痛 但我只可以同自己講 5年太深刻而已 佢有佢生活喇 愛就收埋

我都係 分左手先會諗通好多野

我冇呀 可能樣太差

我都會好希望可以同番佢一齊補償番
巴打 你又說出我心聲

永遠都補救唔到嘅痛

係呀 永永遠遠都會係心入面 口講let go 心入面始終都係想對方有回頭一日

一月一號係同女朋友兩週年紀念。琴晚食完飯返到屋企就話冇以前啲感覺要分手

同你一樣 兩年半既時候男朋友話冇左以前既感覺就分左 有挽回過 不過一樣結果 心真係好痛

唉……係呀……
曾經美好嘅過去已經冇得返轉
對女人嚟講 感情走就係走咗
返唔到轉
而且佢又有咗第二個
咁就唯有放開啦
自己一個人懷念曾經就夠
強逼自己忘記會好辛苦
巴打加油

真係好多呢d人
話乜冇以前嘅感覺 就散
無論男女都有 好冇責任心
亦都變太快
如果有心繼續 就算感情淡
但都唔會走啩

巴打 懷念都好令人痛苦 每想同佢已有新女朋友

點解唔可以係紀念日前就痛快咁分手，係都要係完左紀念嗰日，自己做好晒驚喜俾佢，見到佢收到幾開心，但要返到屋企之後一個msg就話分手，咁樣咪仲傷害得仲勁

愛情會變做感情 會則疑 捱得過就會無事 但好多人死係呢個位

你地班友痛還痛，痛夠就要醒呀

樣呢啲野好主觀既

但佢變成而家咁都唔值得我再咁諗lu 只可以話世事係殘酷的

大家啲經歷咁相似 我都希望巴打你努力向前

懷念冇問題呀證明你都好長情
唔係你嘅錯 放心啦
美好嘅過去就留低啦
只係人變心快 我哋無法控制
開心d啦

你都係 加油
我可能好難放低曾經
但我會堅強生活
同埋醫病

係我做錯D 野先放到佢走 sad

佢仲係好嬲我 完晒啦

你俾佢帽？
如果係妳俾帽人 咁妳自己賤啦
如果唔係 咁係人唔想再繼續了

唔係我比人帽人 我衰過左佢底線(NOT 有關帽事)

有啲野唔係你既就唔係你架啦 係你既自然會番黎

我都知 佢唔再係我嫁啦!!

哦……咁就真係可惜了……
吶 我就係被帽了
仲要係一個 樣衰過我 窮過我 學歷低過我 嘅廢柴男人
有時 世界就係咁
真係唔到你唔信
戴綠帽隨時發生

不過戴綠帽咧 自己都知嘅
當初都已經發覺唔對路
只係對方死口唔認

我宜家相信 一個人可以好絕對咁分手
90%係有關於戴綠帽

我都唔知有冇帽 但事實係我做錯左D好嚴重嘅事比機會佢去另一個女仔身邊

唉 依家仲日日夜夜唔開心
自從知道自己戴綠帽
真係唔好受認真 算啦
搵其它嘢做下好

當然 冇人值得比人帽 呢樣係無論如何都冇辦法可以被合理化 除非你帽人家暴吸毒爛賭

戴帽起碼叫做可以怪條女同死狗公 無帽嘅只可以怪自己太多嘢做得差

不能同意更多 我都情願係帽事

如果妳係帽事 你會好心灰意冷 唔會信人

我對佢好好 錫嗮佢

拍拖拍到好似地下情咁，仲要偷偷去相睇，最後仲要派埋帽

依家都會呀 多年感情話變就變

你做盡咗 無遺憾 係對方唔識珍惜

係 對方話冇感情 就走跟第二個

收到了巴打

我係分左手個半月都一直無諗通 然後錯失唒d機會

我一直都醒覺好多野 最後就係放下執著

本身有問題??

各位好

你好

Hi偶像

ching你好. 今日好靜

我ex之前一直俾緊機會我等緊我
就算有晚傾完電話嘈交 第二朝都會主動同我講早晨
但係聖誕節就發生左件唔開心嘅事 我諗真係好傷佢心 宜家佢可能唔再等我了

發生左D咩事

自己衰多手尋日去search個分左手差不多廿年嘅Ex嘅Facebook

佢Private左但都Search倒張相似乎係佢本人結婚嘅相

本來以為會唔開心同未放低，但睇完反而只係覺得幾Relieved同空虛，或者當初選擇離開佢果陣就預左有呢一日掛

都好嘅，一入2018就解左個心結，如果有睇今季Black Mirror，希望佢搵倒果個係99.8%果個啦

廿年
如果20年後 我仲會唔會掛住佢呢??

解左心結係一年好事 能夠做到祝福對方 係深愛過吧。
加油

佢係我初戀，深愛過就點都有，但今日睇番，當年決定分開都係個正確決定

起碼今日睇，其實大家都係唔同類型嘅人

佢就外向型、鐘意周圍去玩，我就死毒撚，鐘意係屋企打機睇劇嘅人黎

呢廿年其實又唔算好掛住佢，係心中有個洞，間唔中會發夢夢倒佢，夢倒D有將來嘅結果，跟住又唔開心幾日

或者當初我無表白，大家到今日仲係朋友，大家會開心D掛

但其實都到左今日咁，除左向前望同祝福都無咩可以做了

明白嘅 當分開果刻 就知果呢個唔再係自己嘅Mr. right
好似好多野我都以為自己放低左佢
但原來佢好多小動作 我都會留意住

無錯 今日我又覆發了.

係囉 王巴直頭消失埋

唔係偶像啦
最近發生左啲事
我先發覺我係能醫不自醫

咩事啊巴打

發生咩事？ 我地陪你

點算好 我又返嚟
都就嚟半年啦 點解仲未睇得開

比我地嘗試開解下巴打你得唔得先

唔知點解又loop翻去兩個月前好心痛個狀態 好憎咁差嘅自己

上年11月頭女友突然失蹤唔覆whatsapp 唔聽電話, 搵倒佢就話感覺變左, 同時覺得唔適合要分手, 嘗試過面對面傾去挽留 但唔成功

聖誕節我重on99 text Merry Xmas比佢, 點知睇都唔睇(無藍tick), 情緒失控下打左比佢問佢而家有冇拍拖, 佢無答到, 話趕住出街就收左線, 好想自己可以放得佢

我琴日發現我ex個阿媽睇過我instagram 唔知做乜好奇怪

呢幾日心情終於好返d
突然間琴晚發夢夢見同我ex去拍拖掃街....
好耐無夢過呢d情景 分左手個半月無再拖住佢周圍去食野了
好懷念 好掛住
但我唔可以俾自己繼續頹 唉

Instagram有記錄架咩？

佢睇過我啲story 相我就唔知佢有冇睇啦

依家啲媽媽咁潮用ig

係ig shop黎 我ex幫佢開 所以其實我都唔知係邊個睇

佢都係禁入去八卦姐
唔好俾佢影響到

好不幸地 我完全係被影響到
琴晚即刻發夢見到佢

留下名先
分咗4個月
大時大節都會有少少諗起佢

回望第一日分手 你會發覺慢慢進步緊
慢慢來吧

好多野 分左手 再做 會愈做愈錯
慢慢會諗得通

但有冇發覺冇當初咁痛了？
我正式同我ex 斷晒所有聯絡了

佢都唔想你繼續頹 做一個值得成愛過嘅人

會唔會係帽事？

我今日都已經斷晒，ex主動un左我ig了。
再見啦

佢唔玩fb亦唔update ig, 想stalk 佢睇近況都唔知
分手個陣當面問佢有冇第3者, 佢話無
之後巧遇佢家姐男友, 問ex有冇新男友都係答唔知, 其實有冇帽都無關係...

呢個就一定既 不過今日全日都好掛住佢姐
叻仔喎絲打 雖然我一早已經斷哂

對你黎講係好事架老友 就係要咁你先可以開始放低

咁又係，早前仲like我d野，見到icon已經唔開心。不過比個最親既人un左就有種莫名傷心

算吧啦 人地連仔都有埋 連少少舊情都唔念 我地留戀黎都只係浪費自己時間
講真如果佢就咁頂我唔順就咁散 我而家都仲可能可以做啲野搵番佢 但佢有第個就真係唔同 我連自己都説服唔到自己 因為真係已經番唔到轉頭 我冇野可以做 除左放低之外

起身果下頹左陣 之後無野lu

都係嘅 心變左就變左 向前望

我好體會到 我ex 之前又係久唔久like 我d 野斷果下係好hurt 但長痛不如短痛 會比較容易放低

無論係點樣分手 做一個有價值嘅自己 係我斷聯果日我終於發現我係過去個幾月都冇尊嚴同價值 但果日我終於做到係佢心中有丁點價值地同佢永遠斷聯

斷聯對於搵返自己、同埋重新出發好重要，但仍然要接受自己會有沉返落去的時間呀，情緒一定波動，唔需要迫自己好快好返

係呀 可以搵返自己 首先要有斷聯嘅勇氣

同意 我直頭覺得係第一步 不過其實都唔容易 有好多人都做唔到 跟住個ex post新伴侶既相或者啲曖昧野又會沉淪又會唔開心 結果有排都走唔到番出黎

我同你當初都一樣 我都係早兩日先有最大勇氣同佢講

其實佢帶完條仔上黎果日我已經斷哂 係之後擔心佢所以unblock番問下佢有冇事 點知完全係自己諗多左好多
我有位女性朋友就做唔到 連unfollow都唔捨得

一直佢間中有whatsapp / follow 我 D野

而家斷哂仲好啦 唔洗吊住吊住

係呀 吊左好多耐.. 其實我唔明 有女朋友搵我有咩用呢

我果個好啲 極絕情 冇任何拖泥帶水
不過而家絲打總算可以開始放低了 都係好事黎

你都係呀 大家都走出了 雖然未做到佢完全牽動唔到我情緒
但好左好多

我而家係外國應該搵到份我都幾有興趣既工 等緊番去見佢 如果待遇ok就去馬了 一開始左應該會好快放得低我諗

希望絲打你都盡快投入另一樣野度 早日放低

我依家投入左同一個谷D人不斷吹水
有一份有興趣嘅工係好事 恭喜你放低左
放低左好多 或者係因為自己自虐太多
諗番 有D慶幸 我分手後不斷chur 佢 唔多唔小迫左佢快D去個女仔身邊
我都會開始變得瀟灑

係現實定係連登?

我仲未得架 希望到時得啦

我只係盡全力試左兩次就冇再搵佢 我諗一齊果陣自己就係太唔chur 令到佢覺得我根本唔緊張佢

我都唔知瀟灑係咪一件好事 不過我地都冇得唔瀟灑啦 係唯一一個選擇除左繼續沉淪之外

現實呀 瀟灑D好 我想解脫 啱啱又扮情聖搵我
乜野想我放低佢 衰人等佢做。 煩!!!!!!

又話斷左聯絡?

佢會whatsapp 我

咁唔算斷左喎
仲有咩傾?

斷就要block哂所有聯絡方法喇

冇野好傾

一直佢都冇搵我 所以冇諗過
係呢幾日就咁

咁佢無啦啦同你講佢做衰人?

係 佢話想我放低佢 衰人等佢黎做
我只係覆左句 唔關你事

[長文] 由3追到5 一直以為自己可以放得低 依家真係諗唔通 所以想上黎問下大家意見
我同ex一齊左3年 正式分手係30號 冇講分手2個字 但就係最後嘅說話 多謝我一直以黎嘅付出果啲
自從12月5慶祝完3年之後就再冇見過 冇講野 因為俾佢藍剔我
事緣係10月頭嘅時候 佢話想返大陸揼骨過夜6男1女 我唔俾 咁呢個就成為左之後嘅導火線 10月中 佢冇啦啦同我講要思考下佢想要嘅自由問題 等左18日 我忍唔住搵佢 果排我真係崩潰 日日生不如死 無論係邊做緊咩都喊 無了期咁等佢 我唔知點解佢突然變得咁快 話走就走 明明一直都好sweet
到到11月頭傾左 其實都冇解決到 只不過佢仲有少少唔捨得我所以先冇分手 點知俾我發現原來佢唔理我果排帶左個女仔返屋企訓2晚 因為佢屋企好近 可以行返學校 佢地果晚跳舞跳到凌晨2點幾 第2日返早所以覺得借俾佢訓幾個鐘冇所謂 個女仔住得好遠 但係佢係好憎訓廳 竟然俾左張床個女仔訓 自己去訓廳 話廢事人地上黎叫人訓廳
佢話因爲果時已經冇諗住同返我一齊 所以覺得冇問題⋯
咁我真係唔想失去佢就連咁樣都原諒左佢 但其實作為女仔都feel到佢對我個ex有野啦 點會係咁問我ex可唔可以去佢屋企訓 真係痴線 會唔會唔知跳到咁夜第2日又返早又唔知自己住得遠 我ex話因爲果排佢地成日一齊去跳舞所以熟左好多 連我地嗌交佢都有同佢講 但佢同其他fd佢都冇講 呢個女仔只係識左2個月⋯我個心真係好痛
之後吊住條命去到12月5慶祝埋3年 過2日佢就無啦啦話覺得同我一齊好大負擔果啲 我再挽回佢 再一次俾佢掉低 佢又藍剔左我⋯
直到31號佢同我講 佢好後悔果啲 原來佢同個女仔大約12月中一齊左⋯佢話果時覺得可能冇左我都得 因為果時對我已經冇乜feel 所以選擇一個有小小好感 又乜都就哂佢 追緊佢嘅人陪住佢代替我 但之後發現好感同愛原來係完全唔一樣 原來佢係代替唔到我⋯發現最愛果個係我
就同我講哂所有野 原來個女仔係佢生日果日係佢屋企樓下等佢添 11月中果時我問佢乜真係feel唔到個女仔對你有野咩 又叫佢同佢講清楚咁我地依家都好返 但佢死都唔肯 話驚之後見到會面阻阻 咁姐係寧願見到我面阻阻⋯以前嘅一個個大話都全盤托出
依家佢話覺得失去我好痛苦 承受唔到 話好想我快啲返去佢身邊 應承我一定會改 我見到真係好心痛 又會諗起佢當初對我係幾絕情 佢令到我幾傷心 直頭有諗過自殺⋯雖然係咁 但我仍然好愛佢 我都好想同返佢一齊 相信佢會改 但我都知一次不忠百次不容 我應該點算好⋯

咁突然都有既
完全冇乜前因後果

冇 佢呢幾日都係突然出黎話想follow....

可以去外國做
咩國家啊？

嘩咁搞法複雜喎 雖然如果有機會我都好想同佢坐低認真傾下

英國呀 自己本身係果度讀書

曾經有呢個諗法 依家覺得冇野好傾

隨心去做 冇野好驚 同第二個拍拖都有機會咁

除非大家都想一齊番啦 但我睇其他post講復合多數都冇好結果

我拍拖果陣都同佢講過 心變左就係變左
佢揀左第二個就已經係變左

唔知英國嗰邊啲公司福利點
不過應該好過留喺香港打工
祝巴打有好offer

祝巴打有個好開始

多謝偶像 得閒搵你輔導下

我番到去應該會撞到佢 始終個town唔大

撞到咪當見到個陌生人

但佢依家話覺得自己俾唔到幸福我 怕自己會令我唔開心 覺得其他人比到我嘅幸福俾佢多⋯想放生我

呢句真係難聽過粗口
派帽畀我嗰個又係咁講，講完之後再冇聯絡

你個心點睇？

actions speak louder than words la, 口講放生，但如果真係仲愛你，點都會繼續關心你。始終一齊咗3年，除非你個ex係賤人，否則點都有感情，諗起你掛住你唔出奇。

但係唔代表佢唔諗起另一個喎，所以你要有心理準備佢兩邊都唔放手，同埋肯定有排拖拖拉拉。除非你好狠心斷纜，不過應該做唔出㗎喇～

好想一齊返 但佢話唔敢再拎我嘅幸福黎試

佢話好想繼續同我做朋友

佢搵返我果時佢另一邊已經斬左纜 但佢話怕再傷害我 好怕令我再唔開心 話佢覺得自己成熟啲嘅時候會正正式式追返我 但真係唔知幾時

好羨慕你 我同你情況都有少少似

加油呀 你介唔介意講下你嘅情況呀？
不過我同佢應該短期內都唔會復合啦
之後亦都唔知會唔會復合 要開始重新出發啦

我覺得應該會望一望佢/佢地 然後望番前面繼續行 扮唔在意咁
其實我好希望自己可以好大方咁對住佢微笑然後繼續行 不過而家一定做唔到
或者可能其實連撞都唔會撞到

分左手之後我同佢都曾經做返朋友
有出過一兩次街, 但係嗰陣對住佢已經唔可以好似以前咁拖住佢隻手同攬住佢嗰下真係好心痛
仲要好似突然間冇哂話題咁...明明以前有好多野同佢傾

有時msg講野關心佢多啲, 佢又好似好反感咁, 話唔想大家有啲咩誤會, 明明只係好普通嘅關心

如果佢有心之後追返你嘅, 你咪考慮下囉, 但係可能會等到淡

我明白 果種疏遠左好多又好陌生有距離嘅感覺真係好心酸
我都怕我等到淡⋯但係由事發到依家都2個幾月 我真係完全放低唔到 只係時刻都好掛住佢 我再上一段感情都係帽事 係第一次經歷 開頭好痛 但用左個半月就忘記左 可能今次真係第一次咁愛一個人

我宜家就係咁....
我再打緊我個故事多一次出嚟中

打打下發現由頭講好長所以都係唔post 不過你由post3開始追 所以都應該睇過哂我呢段時間嘅野
我嘅情況簡單啲講
我ex話佢一直等緊我 都想同返我一齊 之前都會主動同我傾計嗰d 有時都會約都會見面
然後去到聖誕節 (前一兩頁我有講到) 關係急轉直下
宜家基本上都唔會主動同我傾計 都係我主動帶話題為主 我婉轉地約佢2次都間接被拒
但同你唔同嘅係 我ex有人追緊佢 而佢地關係好似愈來愈好咁
其實我ex講唔鍾意我嘅野 我已經慢慢改緊
我想要嘅機會係真係一齊返去實踐出嚟嘅機會
根本宜家呢個關係佢無可能feel到我嘅轉變 反而係一直消磨緊我地之間嘅愛
但係佢唔想 我都無得迫佢亦都無謂爭辯 只能夠尊重佢想法 如果唔係就真係幼稚啦
我已經慢慢move on開始充實返自己生活 識返多左新朋友 但係都係想繼續等佢 雖然真係好辛苦呢段路

早晨 巴打 曾經我都以為我做到微笑對佢 同祝福佢 但知道個女仔係曾經已經出現過 我地為佢嘈過嘅女仔 我就祝福唔落手 依家連見都唔想見

等待啦 直至有一日你會得到或者會放棄
我依家都係咁 move on 緊
等待已經慢慢變成一種可有可冇嘅心態
等到就等啦 我都要有自己生活嘅

我諗我都唔得 自己未大方到咁 當陌生人咁已經係極限
絲打咁早既 要番工?

其實係咪等係咪想復合都好 我地都係要向前行架啦
個人生仲有咁多人同事值得我地花心機 倒不如投入其他野度先 譬如事業理想目標興趣等等 如果到時佢係要番黎自然會番黎 又或者我地會遇到一個更加好既人 總之我地今次學左咁多野 要改變一定係為自己先

其實我已經開始係呢種心態了
但面對住佢宜家嘅冷淡 我覺得好無奈 不斷問自己 我做錯啲咩.....

無錯啊 我都趁呢段時間搵緊自己嘅興趣

會唔會係佢對個女仔已經開始有好感所以有發展機會？你要加油 做一個更好嘅自己 無論係令佢之後遇見更好嘅你 定係之後會遇見更好嘅人都好
我ex果個女仔同佢同班添嫁 仲要對成年幾 所以我都好怕個女仔又黎料 為左令自己唔會太失望 我同自己講我地已經唔會好返黎減輕之後嘅痛楚

係呀 今日要返工 所以咁早起身
係，做陌生人好了 當佢話想做朋友
我知我唔甘心只做一個朋友咁簡單 更加唔可以睇住佢同女朋友開心

我都有問過自己 最後比佢一次又一次決絕下 真係會慢慢心死

雖然心情仍然反覆
不過我地都要努力呀巴打
希望大家都早日走出陰霾!

所以斷絕所有聯絡包括所有社交媒體都係必要的
我想像唔到見到佢同條仔啲合照自己會點

我當時都係咁反省自己 係咪有咩做得唔好 有咩不足 但最後發現一個人變左心想離開你 咩都可以係理由

非常同意你既睇法 但自己亦的而且確係有做錯 無可否認都係佢變心既其中一部分原因 所以我下次一定唔會再犯同樣既錯 至少要做好左自己先

唔知道 但我信佢之前係一直等緊我
宜家嘅我已經比起分手時嘅我好好多 無再乜都依賴人 學緊煮飯做家務 不過仲未搵到興趣去充實自己 淨係走左去學車
拍拖之後內向左好多 最近都識左幾個異性傾計 等自己慢慢無咁怕羞
btw我係巴

唉 係啊 所以有時真係等到好攰

其實至少宜家唔會好似分手初期咁 喊苦喊忽 日日頹到無精神做野友pat爛泥咁
宜家已經係進步左好多

或者係一件好事 如果佢唔絕 唔有第二個 我又點會放低到5年幾感情呢

冇錯呀 我頭一個禮拜真係咁
而家算係去左第二個階段 逐漸恢復緊

所以依家斷晒啦

我頭一個月都好反覆，so sad

其實宜家同人傾下計 同朋友打下機都好開心
以前都無做呢d野 同埋宜家明白左朋友嘅重要性 更加願意去擴大自己network無再收埋自己

我宜家都仲有d反覆，但無開頭咁癲

加油呀巴打絲打，我同ex分咗手4年，但到依家都好記得當時嘅感受，我會話，事實上係好痛苦，但總係可以行得返出嚟。

的確睇到自己進步 由瘋瘋癲癲 到會mon 住會facebook 同whatsapp 同依家再冇呢個習了

無錯 同你個名一樣 一起走過

分手後最怕發現自己掛住拍拖 無哂朋友

唔好意思 或者有緣會有一日可以係返埋一齊 所有事發生都有個原因 我都係咁同自己講 可能係時候上一課 呢一課亦令自己成長左好多

加油

而家差不多一個半月了 仍然反覆 不過少左啲

咁睇黎你果時都係重色輕友

我冇mon過 因爲一早block哂 不過自己係個腦度不斷諗佢而家做緊乜 佢諗緊乜 會唔會諗起我
直至到而家都仲會 又係時候睇番偶像巴打既金石良言了 我cap左圖自己一鑽牛角尖就睇

我比較好彩 身邊既人知我有野都不斷黎關心我 好感恩

係啊 同埋發現以前掛住一直都忽略左屋企人

以前我身邊朋友異性多 拍拖開頭我ex成日發惡夢我俾人搶走 所以我就斷哂d聯絡 淨低真係得返幾個知己

係啊 其實每一段愛都會令人成長 唔跌唔識大
我宜家都唔想強求啲咩 當然我都好希望佢返返嚟我身邊

我又返嚟啦
被分手真係好痛好痛
兩個月每一日我都喊
每晚都發惡夢
每次都係唔同場境下你同我講分手
每日起身一開眼就流眼淚
好攰 無一日訓得好
返到工又要笑住噤面對其他老師 學生

啱啱出嚟做野 壓力一定有嘅
習慣每日事無大小都同你講
而家我只可以不斷update ig story
你亦會睇哂每一個

我下定左決心改好自己
做嗰個你希望見到嘅我
但我真係好怕我改好左之後
你唔會接受返我

究竟我應該點做
改我係一定會改
但我重應唔應該搵返你
我好驚你會愈嚟愈遠

我同你好兄弟講
佢話等我改好就試下同你傾返計啦知你係愛我嘅應該會肯接受返我
但我真係好驚好驚

搵嚟做咩...你值得更好嘅
利申 分左半年條女就搵到個新仔，睇住佢去返我上年陪佢去嘅地方， 旁邊嗰個唔係我， 感覺仲衰

一年又一年 而家應該又兩年半了

放心 今次我好叻咁冇去搵你 煩住你

中間有拍過二次拖 但係你比我嗰種心跳既感覺 即使係食垃圾都開心既感覺 我已經搵唔番喇

記得我地點認識嗎？ 我地竟然係一個gathering 識左 而你比我既熟悉感 原來係你根本就係我住嗰邊度讀
我好多謝個天比到呢個機會我去識到了 愛你

以前我應承過你會比你過最好既生活 我付出左好多好多 我就黎成功了 你喺度嗎？ 你過得好嗎？

無論有 幾多個 幾好既女仔喺我身邊 我都完全無任何感覺 因為我知道只有你先可以明白我 比到我想要既野我

我已經好耐都冇開心過 我都冇期望過自己會再有機會開心 因為係我對你唔住 無論係感情上 定係事業上 我都只係一個仆街

最後一句 我真係好愛你 如果仲有多一次機會比我仆街 我都仲係會仆去你前面

我好想你

我都係 就算係做返朋友都好呀...
send左幾次msg畀佢都係已讀不回, 佢連common fd嘅wtsapp gp都冇出過聲, 下個月就係佢生日, 唔知講唔講生日快樂好

巴打好同情你 果時你做咗啲咩令佢走

我當時入唔到U 佢入到
結果佢呀爸呀媽不斷話我差又盛
加上佢又玩埋ocamp (cityu嗰類)
之後我地就愈走愈遠

所以我而家入返三大 搵錢 希望第時有日見返佢時 我可以捉緊佢 唔再比佢走

我係決定左放低 然後向前走 但成日發夢見到佢真係好唔掂 唉

啱呀 夢醒個刻就係好心痛
諗住去旅行 散下心 會容易啲放低
點知一去就諗返起好多回憶
發現佢依然佔有一定位置
好掛住佢 個人搞到好壓抑 好唔開心
好似做咩都開心唔到咁

我諗都唔敢諗會有另一個人取代我

我都諗住去旅行散心 但都怕會諗起過往幾年同佢去旅行 所以唔敢去以前去過嘅國家

我ex琴日whatsapp我 然後偏偏琴日勁忙 隔左半日先覆佢
但係真係好無奈 佢諗嘅根本唔係真實我想點 同埋講到好似我以往3年都對佢好差咁

有冇同佢講返清楚你點諗？

加油呀 你嘅努力佢會睇到

訓醒發現佢已經離開左自己生活種反差真係好難受

醒了我卻還是閉著眼睛 只有這樣才能留住夢境

有啊 我淨係講返聖誕節嗰件事我原本係想點 但佢未覆我
佢話我唔識拍拖 我原本想講如果我唔識就呢三年唔會一直點點點做呢樣嗰樣自問真係做嘅野 對佢嘅好一定唔會比其他人少
但最後都係無講 廢事成個小朋友咁係到拗交

我早幾日都係 夢見同佢拍拖掃街食野
一起身醒嗰下真係勁頹

我試過夢見佢同個女仔開開心心拍拖添 一訓醒發現塊臉有2行眼淚 好心痛

我不斷發分手夢 有時又發下啲復合夢咁

初初係咁瘋癲 依家冇喇 總算斷左 又move on 左

每一個人係自己生命中出現 都有佢地嘅責任 ex 教識我好多野 雖然真係分開了 都感謝佢曾經教導過我

改係要改 但唔好諗住為別人而改 唔知下一個仲會唔會係佢 但依一刻你要裝備好自己 等待下一次嘅戀愛 緣份呢d 好奇怪 可能下幾任佢就會返黎

利申 條仔一個月就有新女 仲即刻見家長 同帶佢去我想去嘅迪士尼

大家都希望 同前度做返朋友 深愛過又係咪可以做朋友 每日睇住佢同新歡開心放閃？
初初分手我同佢講想做返朋友都好呀 結果依家散左個幾月 終於等到佢同我講想做返朋友 但我發覺真係冇可能 因為我接受唔到佢同新歡同埋我唔甘心由情人跌落朋友度

你仲會發夢見到佢？

呢兩種夢 都係最痛 依家發小左好多呢d 夢

WhatsApp都斷埋?

會呀 原來真係日有所思 夜有所夢

可能你而家諗少左 我都仲係有啲反覆 好似今日我又覺得心情幾唔錯 岩岩仲同人講我分完手學到幾多野 突然又覺得人生又有番希望 所以我真係唔可以諗過去 要諗現在將來先得

佢俾我嘅感覺係expect我好似以前咁對佢
但又對我好hea好冷淡
到底想點 好亂啊

最怕呢啲吊住吊住 情願佢絕情啲

咁想真係好辛苦 完全唔知佢諗咩

唔可以問清楚佢 出黎傾下之類?

之前12月傾過咖啦
但聖誕節件事之後又唔同哂咁 嚟緊約左10號
之前買左聖誕禮物俾佢一直未送

斷晒喇 唔好再出現了 好難放低 但同邨好易撞到

唔知我係咪已經let go 我呢個幾星期冇再夢到佢 初初真係成日夢到

我真係諗小左 可能你慢慢都會做到 將來等緊我們

曖昧關係 佢話我唔夠主動 我話我想等時機成熟再成為情侶關係 不過發現左佢已經同其他人一齊出街 食飯 我同佢講我知道左 佢就話都係因為我唔主動 我應該主動返定係放棄？

咁佢都唔係好愛你 你唔主動就搵其他人

去左旅行 反而仲辛苦

斬左纜 係咁睇緊第一頁 忘記緊

明明只係一齊左3個星期
點解可以咁深刻咁放唔低？我睇唔透

岩岩條厹個ex搵我 同佢傾左好耐 原來件事比我想像中更差 我到琴晚仲係度諗可唔可以同番我ex一齊 就算佢帽我都好 但而家覺得心情舒暢 以後都唔會諗復合

又嬲左我 約會又告吹左 呢份禮物睇怕應該都無機會送到
佢唔見左iphone條earpod想買無線嗰d但又嫌貴
我知道左就上網睇邊隻model好啲 睇哂人地d評價再走去買
宜家想送份禮物俾佢都咁難 我諗我都明
拍左3年識左4年，關係最差一定係呢一個月

有野令自己死心去move on 未嘗唔係件好事
加油啊巴打

如果真係愛過一個人就係咁，無話拍長啲先會痛

我都係一齊左3星期
到呢刻仍然想念佢

同志
我一直以為拍得咁短 講咩中意呀 全部都係假
到今時今日先知拍得短真係唔代表啲咩
仲可能撕心裂肺啲
本來應該係熱戀期咖嘛..

咩事

講起都好笑 前晚發現幾日前有個不知名既人係ig message我問我點解分手 仲要係空ac 咁我就應左佢啦 但都諗佢會唔會睇到 話哂幾日前 佢仲要特登整個ac搵我 我開頭以為佢係我ex d fd黎 跟住琴晚佢突然應番我 原來佢係我ex條仔個ex黎 跟住佢打比我同我傾 我先知原來條厹係我ex番part time果度問佢攞電話識 我ex係完全冇話過比我聽 仲同條厹講我地八月就分左手 跟住之後我做錯啲野同佢嗌交佢就即刻去左條厹屋企訓而冇同我講 然後就同我講分手將所有責任推哂比我 而佢就只係追求幸福所以做乜都好合理 第日仲特登帶埋條厹上黎執野添

另外原來條厹果時同佢ex又係未分手 只不過long d冷靜期緊 見到我ex幾吸引就即刻狗衝 聽講佢番工都搵得ok既 而我就淨係掛住追求夢想淨番散工 老實講我除左呢樣之外同埋可能冇佢咁識氹女之外 我唔認為我差過佢 但我ex就係盲左 盲到連我地幾難得先一齊到三年都忘記左 有幾多溫馨既回憶都忘記埋 我開頭仲以為條厹係佢同學 但原來只不過係個陌生人 由佢地識到我地分手前後只係兩個星期都唔夠 我條女就係咁容易就比人溝走左 我地三年既感情原來就係咁不堪一擊 我覺得好恐怖 自己一路乜都唔知 原來佢係一個咁嘔心既人 背住我做咁多野 唔認錯推卸責任自以爲自己好岩好成熟 實在太恐怖了 我唔敢相信自己同左一個咁既人一齊三年而自己係少少都唔知

本身我同個女仔各自都係度諗可唔可以同番我地既ex一齊 但琴日互相交換完大家版本之後就完全唔同諗法 所以我話我以後都唔會再諗復合

Sorry for 長文 如果巴絲肯睇到最後我非常感謝

係 我明白 要開始let go先可以去旅行散心

巴打我睇晒喇 其實依家情況同我好似 我之前只係講我傷害左佢 佢又覺得我冇改 所以決心離開 早幾日同朋友傾返 其實9月已經有D野

只係我一直都冇發覺分手種子已經種緊 同樣女嘅有男朋友 最後佢地依家一齊左
個女仔個EX應該都被帽了

Be Happy 我地繼續努力let go

長短唔係問題 有愛過就會傷心

我同我個ex識左十一年, 拍左拖差唔多三年, 我都估唔到衰左畀一個返PT識左兩個月嘅厹到
分手嗰日仲話我對佢唔夠好, 唔識去愛女朋友乜乜乜, 根本就係將佢出軌嘅事合理化
仲要可以為左個條友放棄哂本身玩開嗰班中同, 識左咁耐都可以變到咁, 我真係冇野好講, 原來就算識左十年都好, 都冇辦法去睇清一個人

巴打知道左呢件事就盡快放低佢啦, 佢搵返你你都唔好心軟呀

絲打多謝你咁好睇哂成篇文 所以原來真係冰封三尺非一日之寒

其實佢自己都好危險 我之前話條厹唔方好人 原來佢直頭係一個仆街 佢地咁樣一齊法真係好有問題 我諗都唔會有乜好結果 但佢而家一定唔會咁諗 不過亦都已經唔關我事

承你貴言絲打 一齊加油

點解我同你永遠都要係男女版本 其實9月果陣我直覺已經話我知 此女不能留
可惜 偏偏到最後都係呢個結局 我都覺佢地唔會有好結果。

嘩你果單都好大獲喎 識左十年咁耐都搞成咁 所以我真係驚 因為實在太冇保證 學你講識左咁耐都睇唔清一個人 而家啲人出軌咁平常 難保我下次唔會又遇到

我唔知巴打你係點 但其實我覺得雖然佢一定係錯到冇得再錯 但我要負部分責任 我係太安逸 冇好好珍惜佢關心佢 冇好好氹佢 好多時嗌交都係佢氹我先 我覺得佢愛我多過我愛佢所以以為佢永遠唔會離開 成日好似好易放手好唔緊張咁 搞到佢覺得我唔著緊佢唔愛佢 所以先咁易比條厹乘虛而入 不過當然一隻手掌拍唔響啦 總之我想講既係我今次上左呢一課係好痛苦 但我真係學到好多野 如果我可以有下一個 我一定唔會再犯同樣既錯 我會好好捉緊佢 關心佢 多啲氹佢 乜都講比佢聽 我話既

好似我咁講 復合真係完全冇可能 就算佢番黎求我 我永遠都冇可能忘記到佢做過既野 所以我唔會再諗一齊番 而家要行好自己條路先

唉冇辦法啦 佢地決定左要佢地自己承擔後果啦 再擔心佢地都唔會感謝我地 愛過就算了

其實係 我識左佢7年一齊左5年幾 但最後佢變成一個咁嘅人 我都好似冇認識過佢 其實唔係我地唔了解對方 係對對方太有信心 對方變左我地都冇去發現 我地都太相信呢段感情 全程投入 以為佢永遠唔會離開

厹前度女友道出真相好波
知道真相後相信巴打可以更易放低
巴打你話自己可能唔夠關心佢
但都唔可以構成佢出軌講大話既理由啦
唔需要有任何自責 只要將學到既好好對下一個就得

係 我地會唔會MOVE ON 之後就唔記得有男女版本? 多謝你 睇我打咁多字

你岩呀 然後又缺乏溝通 最慘呢樣呀嘛
可能自己下次信任另一半之餘都要不忘保持適度既警覺性

多謝你吉野傢巴打
你之前特登放大左果篇勸人放下既文呢 我cap左圖set埋做lock screen 一亂諗就開黎睇
呢個post同埋咁多位巴絲真係拯救左我好多 我非常感謝你地
希望巴打你之前講果個困難都可以盡快解決啦

點樣唔記得有男女版本?
傻啦絲打 我多謝你就真 我打親都長文

我岩岩上去佢度拎返啲野了 應該以後都唔會再見到 走果時大家都忍唔住喊
兩個相愛的人究竟犯什麼錯
需要愛的如此折磨⋯

我會怕醜
解決左啦 學呢度既巴絲斷聯絡
一切就得到解脫了

警覺性 我諗經過今次一定會keep 住。

如果雨之後

因咩事分手？

其實我都係打親都係長文 一打就不知不覺講好多野 但見大家都有進步

斷聯係一種勇氣 冇人迫到 但當自己踏出到呢一步 就容易解脫

早2頁寫左長文 大概係佢出軌然後後悔返黎搵我 不過佢依家話已經冇資格俾幸福我所以冇再追返我 但其實既使我已經遍體鱗傷 只要同佢一齊就足夠

呢個真
最難過到個關係自己既內心爭扎
一開始覺得唔需要做到呢步
好似對人太殘忍 自己又想日後好相見
但當我發覺我生活情緒都受呢個人影響時
我開始覺得我人生唔應該要因為一個人而停滯 正所謂人生有幾多個十年 有幾多時間可以俾我浪費喺唔值得既人事物身上
所以立下決心同呢個人吐出心底話 鬧左佢幾句 就斷左佢聯絡
我最無諗過係 由我斷左果一刻 唔洗一秒 我已經如釋重負哂
我覺得 呢個人曾經對我係重要既
但好既關係 無論友情愛情 都應該係雙向地好
如果對方唔care甚至對自己差 離開呢個人對自己係最好既解脫

係呀 至少大家都不斷學緊成長緊

呢度原本就係比大家擺低大家既故事既一個平台黎架嘛

經已完全斷哂 佢以後唔會再係我人生入面
希望自己可以早日放低

同意
因為係最愛個陣分手先最刻骨銘心...
利申拍左三個月 分左都3個月 但諗起仲會痛

記起了 sorry 一時忘了
有時再係埋一齊要好大勇氣 即使相愛 面對嘅野都唔係一唔一齊咁簡單 所以比啲時間大家 相愛有緣會一齊返 睇下可唔可以keep 住一個好嘅關係先

無錯 一開始會好驚 因為一斷就會完全失去 所以都冇呢個勇氣
做到之後 對雙方都好 日子一日一日咁過 我地冇時間再浪費係對方身上
依家斷聯返就開始發覺 斷嘅只係呢對呢個人嘅感情 回憶永遠都在 對大家都係好事

因為呢個平台 我先學識放低
希望呢個平台可以keep 住

好快會放得低 依家每日同朋友嘻嘻哈哈 比起一個月的我好好多

我已經轉左ig del左佢sc 不過我地whatsapp都唔會再聯絡 無時無刻都諗起佢真係好痛苦 佢話過自己變得更成熟嘅時候會返黎正式追返我 希望唔係講大話 但一定唔係短期內嘅事 今日起 真係所有野都完了 好痛苦

真係慶幸自己屎忽㾗入黎睇 仲追返哂 3, 4 既 post
先可以欣賞到王小龜精彩既演技
提提你啊 你打錯哂啦 唔知你係咪講大話講上腦 連喺連登呢個匿名無人識你既平台都要講大話
你想追返既係前前度啊 唔係前度啊
btw 佢前度我係從來無聽過佢要同我分開
直至佢無啦啦同我講佢已經搵返佢前前度

見到絲打好大轉變
相信大家只要向住好既方法行
我地日後會好好感謝今日既自己

details

無野補充
廢事講多兩句又俾人罵
依家啲人唔岩都可以罵人的
好驚 有陰影 不了

今日咁凍射左半日波

所以話呢個post絕對係拯救左我

希望啦 我仍然有啲反覆

藉口係咩呢? 太凍引致身體不適?

睇黎另有內情喎

我好同意，我ex半個月前應該係真係想同我復合，因為佢有開口講到話一齊慢慢build up返情侶關係，但我feel到佢好多顧慮，例如唔知點樣再面對對方家人、彼此之間嘅信任等等
只要大家仲係相愛，就算面對嘅野係好難 但慢慢都會解決到
所以唔好好似我咁 個關係愈來愈差 一定要keep住個好關係先

係 我都冇諗過短短個幾月有咁大轉變 可能係我同自己講過2017係最後挽回
加2018上我放手時 佢間中搵我 我真係開始嬲唔知佢想點
1號同我講係報復
3號講想做朋友
5號就扮偉人 咩衰人等佢做

呢下我真係累了 唔會一齊返就唔好再拖住我啦PLZ

都拯救埋我 好彩當日我朋友send條link 比我睇下

半日唔洗醫生紙
不外乎頭痛

係 因為我曾經都以為 相愛就OK 但其實復合固慮有太多 唔係雙方都會有壓力
巴打你都可以試下搞返好個關係先

一定可以 斷聯幫到我 都會幫到你

最怕都係呢啲吊住吊住 有一樣野我ex做得好就係佢非常絕情 完全冇再搵我

我本身上開連登 咁岩分手就入黎叫下春

一早斷哂 希望而家向緊好果面行啦

但咁樣我反而更放得低 可能係一開始我想做返朋友 佢絕到唔肯 一直我都唔甘心
終於等到佢同我講想做朋友果下 我好似釋懷喇 我可以有價值地離開喇

睇左兩日 我特登開acc 入黎叫春

諗小D佢 同D 朋友傾下其他野 可能會好D

番工途中唔小心聽到梁靜茄首會呼吸的痛

番到公司一坐低就喊左出黎，好彩今日天氣凍其他人以為我呻鼻涕

我都唔知可以點搞 真係好kick手 佢講就話無野，但宜家對我嘅態度係有史以來地差 連送份禮物俾佢都唔想出嚟
佢話唔知點面對我屋企人，但我屋企人其實仲係好錫佢

可能每個人都唔同啦
最緊要絲打你自己覺得舒服開心

Thanks絲打 我會試下

比啲時間佢啦 又比啲時間自己 太急進可能唔好

唯有係咁 所以我呢2日都無再搵佢
等佢下左啖氣睇下佢會唔會搵我

但佢又已經藍剔左我了 我依家都係絕望撚

每一次見到個藍剔都好痛 想搵佢但係怕佢再藍剔我都唔敢再搵...

佢宜家hea我+唔覆我都有
之前仲會主動約我 宜家約極都fail

我諗我要放底你了。根本我係你心目中咩野都唔係。祝你好運

所以我都死左心 亦唔會再諗復合 真係各行各路了

唉巴打 我建議你依家唔好表現得太主動啦 依家佢咁樣 只會令你更難受

無啦 呢幾日無再搵佢
係ig睇嗰d感情post雖然好mk但又幾中心聲
睇到一個唔知人係咪真係咁
「為什麼被愛的人 脾氣總是暴燥的，因為她深信你不會離開她；而主動愛的那個人脾氣好，是因為他害怕失去，所以才什麼都包容你」
但我諗返轉頭 以前嘅我脾氣真係超差 比起佢我一定唔輸蝕 以前從來都係女仔氹返我
到同佢一齊後 我變到脾氣都幾好 就算佢激嬲我 我都唔會真係鬧佢 我會自己冷靜完先再話返佢知我感受
或者係人地眼中佢係好港女 但我就反而一直忍受到

好岩呀⋯我同你一樣 我由細到大都係冇耐性脾氣唔好
因為佢脾氣變好耐性變強eq變高⋯我就係愛佢先一直容忍咁多 無限量包容遷就佢
佢激嬲左我我都係自己吞左啖氣 再笑住對佢當冇事發生過 因為佢唔識氹我⋯
以前嗌交佢都有講過因爲覺得得我唔會走所以好多時忽略左我感受
被愛真係比愛人好

明明同自己講要死心要放低
但一直比自己既負面感情係到支援/支配自己
用盡一切辦法去track佢
去睇佢點 去羨慕 去妒忌點解自己唔係佢身邊人
搞到自己成日放負 返工hea到仆街
冇左動力做野咁

我地開頭個個都係咁 要自己踏出第一步去放手
等時間去沖淡 加油

慢慢黎 有聯絡都應該OK

巴打講得啱 行呢一步要好大勇氣
慢慢你會行得出呢一步 加油

因為我都係咁樣手捱過左好多 D朋友日日講唔同嘅野笑下開心下

釋懷左會舒服左好多 不過每個要釋懷嘅野都唔同

我知道左啲野令我傷心到瞓唔到 痛過戴綠帽嗰時....
我唔知我應該點 好傷心好心痛

我呢 最後係將藍剔都關左 唔再知佢有冇睇

緣份！！要先令自己放低呢個人 你個心先去再去欣賞其他人 我EX都係對我死心死我好徹低 用左個幾月去放低

巴打 係咩事呢??

唔方便係到講..........
好辛苦

TG 我講??

每次離合都會增加一道裂痕 下次做好自己啦
一直要對方挽留 其實真係令對方一次了一次心淡 可能對方冇講出黎 其實一直都真係減小緊 我都深深明白到佢挽留到我有幾攰

終於完結哂 同左人一齊兼俾埋個處人
叻女
我可以move on，三年嘅初戀簡直係shit

會唔會係咁痴線...拍左無耐就畀個處人

唔好再因為佢而心痛落去啦...做好自己迎接下一段愛情

真係分鐘得1星期

咁大獲
又一個厹

條友第一日識佢就想溝佢
一開波三唔識七已經走去踩我
係啊 我係lihkg成日唱你啊宜家
呃足我3年話我係第一個 原來一早扑過野
枉我一直咁保護你 琴晚知道左仲諗住快d追返你唔想你俾人再hurt 我都覺自己on9
為你放棄dse去retake先再入返u
為你搞到頹到final考唔到 reg唔到心儀major
真係on9

一定要撐住呀巴打 唔值得

佢嘅選擇 let go and move on
加油巴打

可以呀
tg : @RumikoRain

如果未放低 唔好傷害到下一個

我tg

一路以嚟我以為
搵到真正嘅妳就係我依歸
妳係咪真正嘅妳 ？無關係
可能我只係為咗發生關係 係咪
妳控制 全人類嘅悲喜 點解妳咁卑鄙
OK 愛情 唔係送俾邊個呢首歌我送俾你

振作呀巴打

巴打咩事??

無啊 見到個post靜左推下
不過好事黎既

話事小弟呢幾日總結返自己既2017 再回望下自己過往二十幾年
都好似無做過咩值得講出黎既驕傲
今日睇一篇文章睇到有啲想喊

到底屬於自己真正既快樂係啲咩
好羨慕有夢想有目標有才能既人
因為佢地清楚自己鐘意啲咩 差在佢選擇追唔追
而我除左環遊世界呢個離地又需要大量金錢去support既夢想外
就甚麼都沒有了

巴打 我覺得你都好有才能喎

你自己冇失戀 但見呢度咁多係傷痛入面走唔到出黎既人 你仍然付出自己既時間同心機去聽一啲你根本完全唔識既人講心事 當中無可避免地會需要接收負能量 但你都仍然每日出現係呢度選擇幫人地 比建議人 勸人放低

我覺得咁樣好西利 都好感謝巴打你係過去果一個月一直陪住我地 你果篇勸人放下既文真係講得好好 我真係有成日睇架

岩岩我ex whatsapp我問我拎番條鎖匙 比著一個月前我一定會挽留佢 但我只係同左佢講我幾時會比番佢之後就完左個對話lu 我fd問我有冇後悔自己冇再講多啲野 我答佢 冇呀 真係過左去啦! 而我並冇半點虛言 亦都冇勉強自己 雖然佢whatsapp我我果下真係好驚唔知點解 個心跳得勁快

我唔會話自己已經完全放低左 但我至少已經唔會再想一齊番 身邊既人真係幫左我好多 包括巴打你同埋呢度其他巴絲

我今次學左好多野 我感覺到自己已經成長緊向緊前面行 佢一定會後悔當初冇選擇同我傾講出個問題而揀左個厹 因為我一定會變得更好 做一個好好既男仔 而如果冇巴打你做既野 我而家根本唔會咁諗 所以我希望你千祈唔好輕視自己既能力

唔係成日留言 但其實你地每一個故事我都有睇哂
呢個平台真係幫左我好多 睇到你地既留言都覺得好有用 好正能量
都係呢度先令我可以康復得咁快 雖然未完全放低
但都好得7788
由3追到而家5 希望呢度可以一直run落去幫人渡過難關

我都同你一樣 多謝巴打一直扶持住 能夠走到今日 我真係放開左好多好多 我同你一樣 雖然佢仲有間中WHATSAPP 我 但我冇再挽留 一問一答就算 佢身邊需要果個唔會再係我
雖然時間好多好可惜 但回憶會永久保存
放低係過去的他
留低係過去的回憶

成長了點愛再去愛一個人 珍惜 溝通 活好每一天

大家互相扶持下 一直進步啦
我都想呢個post 可以有人繼續承傳 係呢個post救返我

唉 又瞓得唔好
諗起佢呃我同女仔朋友去澳門就好痛
好想佢有男朋友呢件事係假
但係 無得係假.....
我唔明白你 點解要呃我？

因為人係自私 佢只想你錫佢
但冇打算比個名份你

我覺得我呢段感情簡直可以拍戲....
可能我都會好似前樓主咁打個故仔 但呢個故仔會係我嘅百分之百真實故事 希望打完就好好收藏佢係心底
最後我想講 如果有巴打絲打係對自己另一伴未死心 請你好好堅持落去做得更好 唔好到無灣轉先後悔無堅持無做得更好
呢段時間我盡左力 但我有好多野可以處理得更成熟

我最愛嘅霸道小公主辣殺屎，對不起，我真的很愛你，所以請你要幸福。謝謝你三年來嘅照顧，陪我渡過各種難關，謝謝你心依然有我。
我知道 我會係你心入面存在一定位置，你亦都係。
緣份再次相遇，我地總會係返埋一齊，我信緣份。

終於都知道件事大概嘅來龍去脈

岩岩分手 好辛苦 好想搵人傾下

呢到好多人陪你

三年咁就玩完
好後悔無對佢好好 無將最好既俾佢
令佢離開我
希望下一個我唔會再重復犯錯
如果再有

好耐冇見 我知道你同你男朋友去左台灣旅行 見你笑得咁開心 我想同你講 你冇資格笑 你欠我既 你呢世都還唔曬

Lesson u have learnt.
最少有成長過，就足夠
變得更好

算啦 放低執著 會令自己好過d
我都咁諗過 但係 對方有對方過得快活 你唔放低執著只會令自己一直唔開心

依家等緊晏就見面講清楚 12月中開始既磨擦去到依家

件事就係佢轉左新工之後變得冇交帶 令我好唔放心 第一次講完之後 唔夠一個禮拜又黎多次 個時我真係好嬲好唔開心 好急住去揾佢 但佢冇理到我

之後佢覺得好對我唔住 覺得唔可以過到自己個關再同我一齊落去 想分手 話變左對我好唔係真心 係覺得欠左我

其實佢真係一個好好既男朋友 一路大家都相處得好好 我唔想就咁完

一切都要等晏啲見面講⋯但都係打定輸數

一切等見面先啦 可能有得傾呢

每日都好想比車撞到失憶，唔想再記住佢 ，明明身邊有好多好過佢嘅人，但偏偏分唔低。
你還好嗎，快啲搵到一個比我好嘅女仔啦。

分左手兩個半月
間唔中忍唔住會搵變左心嘅佢
依加決定真。唔搵佢了

有咩方法可以快啲走返出黎

時間係最好既良藥

真係要斷聯
唔係只會無限loop

唉 斷左但都會時不時諗起佢掛住佢
見朋友去東京迪士尼
就諗起佢第一次自己同朋友grad trip去有一日唔舒服玩唔哂
我一直plan好帶佢去多次 今次有我照顧唔洗驚
唉……好想快d放低佢
佢做左d對我咁hurt嘅野都憎佢唔落 傻傻地

唉 個種無力感好困擾

之前就唔知點樣追返佢嘅無力感
宜家就唔知點放低佢嘅無力感
經歷得太多野 去到邊都有同佢足跡咁

你放棄左我同埋班一齊去大學gradtrip嘅同學, 去同班識左無耐嘅"朋友" 去倒數, 連喺
wtsapp gp到簡簡單單講句Happy New Year都廢事講, 講親乜都已讀不回, 有左新仔可以絕情到咁?

好掛住你
點解大家都唔開心都要分手
我想好好傾下解決問題
唔好咁決絕可唔可以

過左個半月都冇放低少少 見到咩都諗起佢
諗起我地以前有幾開心幾幸福幾愛大家
啲相睇完又睇 每次都睇到由笑變喊
仲未接受到已經永遠分開冇聯絡嘅事實
好想過返有佢生活嘅日子 好耐冇真正咁笑過
對住人係皮笑肉不笑 內心真係好難過
究竟幾時先放得低

越刻意去忘記。越忘記唔到。平常心對待吧各位。我花左一個多月去放低。暫時放低左一半。我相信好快會放埋令一半。唔好抱希望，咁就可以快啲放低。如果你認為你曾經對佢好好。但佢都要走。冇福氣既。係佢。

我已經好好多 起碼睇相都無再喊
分手後一直有contact 但有樣野我一直無話佢知
我銀包仲keep緊佢d學生相證件相 同佢d即影即有
宜家已經唔記得愛一個人心跳嗰種感覺
兩個相愛的人到底犯了什麼錯 需要愛得如此折磨

巴打說法好啱 唔洗刻意去忘記 平常心 我都估唔到我可以短短兩個月內放低到咁陣 今日係分手兩個月 有d 感觸

有contact 係一件好事 如果想復合 但要珍惜每次傾計機會 到識分自己呢刻用咩關係去同佢傾計

唔好日日諗住點樣放低佢 要諗ex 果刻就放蹤去諗 平常心下 次數會減少 同會接受

我都唔捨得收起佢整俾我嘅禮物 換走相架入面嘅相⋯
我覺得已經用完最好嘅自己 心亦都好累
唔再相信愛情 唔想再投入一段感情
冇開始就冇完結 可能真係要孤獨終老啦

唔諗就冇事 一諗就好傷心 聽親歌失戀都會喊
好想知佢有冇掛住我 好想快啲走出黎

我分手後一直想用普通朋友嘅身份，但原來佢expect我好似以前咁...所以佢有失望
無啦 宜家佢已經同左第二個一齊
唉 剛剛瞓教又夢見佢 嚇(?)醒左

我以為係我打...
我唔知有無同我ex講過 嗰時開頭一直唔敢同佢正式拍拖 係因為我好怕會分手終一日離開我
早幾日睇返ig 3年幾前出過幾次post話 無開始就無完結
值到佢一句 無論有無名份我都想留係你身邊 ，我先敢踏出第一步 但最後離開我嘅都係佢
唉 由中學拍到大學 3年幾嚟一直都好stable感情好好 身邊所有人、雙方家長都無諗到會突然間分開 個個都以為我地拍左好多年準備結婚

我同你啱啱相反
我分左手之後都係用朋友身份同佢msg, 有時關心多少少佢都好似好反感咁, 話廢事有啲咩誤會...

咁可能佢真係無諗過復合？

我同佢3年黎都好穩定 真係分開得好突然
好怕再受傷 再失望 所以唔抱希望最好
好多fd叫我騎牛搵馬 話依家個個都係咁
但我真係唔想

頂 我同你真係一樣喎咁

真係好相似 亦一樣咁難過 大家一齊捱過佢

唉
慢慢嚟啦 宜家只係需要放低對方
令我擔心嘅係 由佢嘅言語令我覺得佢當現任係水泡 怕佢未必真係幸福
自己就應該單身多段時間先 唔想搵水泡害左人

20歲人 同初戀分左手差唔多2年
比佢帽完個心仲係好痛 一直都唔敢參加d朋友聚會 就係怕見到佢
結果今日真係撞番 一見到佢就成個人頹哂 做咩都冇哂心機
hurt一次就咁 我係咪唔適合拍拖

你會遇到個令你對愛情重拾信心嘅人

好怕會再傷多次 我知我好白痴
第一次拍拖就學人諗將來 想同人過人世
結果越擺得多心機 個心越痛

分手兩個月黎，除左初頭幾日無斷絡之外，仍然每日keep住whatsapp，有時候仲會出街食飯，依種關係算係點

我同你都一樣 我拍左3年幾 啱啱踏入21歲
都係認定左對方係終生伴侶 我已經為將來拼搏緊儲緊錢
本身屋企人買左樓俾我亦都供完 我自己宜家讀緊u但每月收入都平均有4萬左右 已經ready好結婚 一心諗住grad埋就接佢一齊住
雙方屋企人關係都唔錯 我一年見佢成個家族幾次
佢堂妹叫埋我做姐夫 身邊所有人都以為我地過多2,3年就會結婚
我同所有人講 包括佢媽媽 我地分手嘅原因，個個都話呢d野根本唔足以導致要用分手去解決
但係無計 佢要離開你總會有佢嘅原因
我知道分手後嘅佢仲係愛我個心仲係我到
但係唔知點解就偏偏都唔肯返我身邊
可能有d野係個天整定 個天可能安排左一個你會更愛 或者 更愛你嘅人出現
雖然呢段時間佢做左d好錯嘅野 但到呢刻我都仲好愛佢好想照顧佢 如果你仲愛佢就要尊重佢決定
我只係希望佢今次無做錯決定 揀左個真係會陪伴佢一生、比起我更愛錫佢嘅人

記住：有緣，總會再次走在一起。

根據我過來人經驗，對方可能仲想同你復合。
分手原因係d咩？

唔好刻意去諗 當諗起就比自己諗一陣
唔洗壓抑自己 琴晚我都失敗了 又諗起佢

佢咁快同左第二個一齊？？

紅色果句 都係我依家個睇法 唔想再害到下一個 同傷到自己

有啲野可能真係整定 即使再唔想 唔啱嘅始終會完 其實我好掛住佢

好想應驗你最後一句 有緣會再次走在一起

無錯！抑壓自己唔諗反而會有反效果，更加放唔低！

係啊 都應該一齊左大半個月啦 仲傻到俾埋第一次人
唉 所以希望佢可以長長久久
今日係我地分開第2個月

緣份嘅野可能真係要你呢刻分開 各自成長
幾年後又係返埋一齊然後結婚
呢d故事聽唔少
不過無期望就無失望 所以聽天由命啦

因為佢覺得性格唔夾成日鬧交，問過幾次佢又唔肯一齊返，甚至一提起想復合佢就會唔耐煩 感覺一直咁落去根本無可能放低，但又唔捨得斷聯絡

我短期內都唔打算拍拖住喇 好好重拾心情先

身邊嘅事物不斷提醒我佢係我生命中出現過
我地亦過得幾開心 一諗就心痛死

搵水泡真係害己害人 只望好好放低

相信我地個個都希望可以好似旋轉木馬咁
兜兜轉轉都係返返對方嘅身邊

我都加入失戀大軍

有咩慢慢講

又係你

我有同你傾過偈咩？我唔記得

第個post....
是但啦

我同ex拍左1年幾
佢係我初戀 所以所有回憶我都好難忘
佢就拍過一次
一直有嗌交 不過處理得唔好
好似每次嗌完都埋下一條刺
嗌到咁上下佢覺得攰就分了

有時有啲嘢積積埋埋唔解決就會咁，經一事長一智啦

今日睇完條片之後突然之間諗返起ex
明明已經隔左5年仲以為忘記左佢

搞到而家咁原來佢都係覺得自己冇問題
話係我唔愛佢 但我真係忍佢忍得好辛苦

無錯係，你一直聯絡出街，根本無可能療傷，只會愈來愈傷。
睇下你仲會唔會想復合，如果好想嘅話 可以等下 搏一個機會。
如果覺得自己會頂唔順，就自己狠心少少。

琴日係IG睇到呢個，覺得講得幾好

啱啊 唔需要急
未ready好就拍拖 短暫可能開心 長遠可能又痛苦
同埋可能會傷到人

巴打 原來我同你都係差一日失戀
佢地一齊都大半個月了 頭2日已經見左家長

冇啦 因為佢電話台用我名登記 今日又搞到個關係更差了

無錯 即使發生再大的事 我依然想佢身邊那一位仍然是我
可惜已經冇呢一個機會

我22 你19歲 呢個係我初戀 一開始我仲好天真以為搵到可以一直行落去既人 一直諗之後會點同居生活
一齊出國旅行 但呢一切應該都冇可能架啦 我仲好記得你每次同我出街果個燦爛既笑容 見到你笑真係一件好幸福既事
我好掛住你呀... 可唔可以番黎
你分左手 我仲希望你會番黎 但前幾日你同我講 你已經搵到新對象 就快拍拖 我個心真係好痛
分左手唔夠1個月就搵到第2個 乜我真係咁差咩
講好話最小要一齊5年架 結果2年幾過左去 你扔低左我 而家就日日望你ig fb whatsapp lastseen 我真係好辛苦

都係初戀 岩岩散
冇架啦 放低啦
佢仲愛你就唔會話分啦

咁我ex又未見家長嘅
我諗佢爸媽都未必鍾意個男仔

仲要撞正屋企人過身 唉

又做咩
btw你係紅巴？

take care！想搵人傾呢到好多人撐你！

今日買左本治療失戀嘅書 係李專嘅《誰都懂叫你放手，但誰懂得教你怎樣放手》平時睇佢啲post都好有共嗚 希望睇完會調整到心態 好好放低

啱啱分手一星期 佢話佢死左心 因為我啲脾氣
挽回過但失敗
好痛

商務/大眾有冇

可能佢真係忍左好耐
知道自己有咩不足 就改好佢
對下個好d

應該大多書局都有 誠品冇唒貨商務大多舖都有
我係旺角果間買到 銅鑼灣冇唒

會架啦 放低啦 勉強嚟都冇用

聽說你為左激我 所以先會咁帶個女仔見家長 我ex 屋企又好開通嘅

紅巴？ 因為電話費d 野同佢嘈左幾句呀

我都要買本黎睇下先

Take Care 一切會過去的 加油 呢度會陪住你

初戀係比較難忘 ex 係會令你成長嘅一個人 要走的人始終會走 你相信你學識左好多野

你係巴打嚟？
如果係絲打 用你名登記都幾怪

我瞓醒都去買
但我仲未瞓

我同你兩三年回憶
條厹你同佢去過一次街 見過幾次 佢淨係telegram flirt你幾個月咋
點解可以提出分開冷靜下再諗架

我個case同你差唔多，拍左差唔多三年，識就十年有多...
個厹明知我個ex係有男朋友嘅都照追
識左1個月左右就一齊左

巴打加油 睇開啲啦，我都仲等緊佢

佢話重愛我
但多左個人出現就係多左
佢個心會諗埋隻厹
我都俾時間佢諗清楚

不過我都同佢講
你如果揀左第二個
我就會係佢生命消失

我做唔出等佢
又或者咁講 重愛都唔會再一齊返
有誘惑我接受 但真係同第二個一齊就過左我底線

再痛我都一定會走

唔錯嫁 我琴日買埋另一本《誰都懂說找對的人，但誰懂得教你找對的人》睇完佢嘅書真係好多野諗 起碼學識點睇開啲先
利申非打手

唉 到宜家都覺得 呢場分手係可以避免

係 但果時嘅你根本唔會知

如果可以playback就好
如果呢兩個幾月係夢一場就好
好唔捨得無左一個咁愛嘅人....

人生

我都覺得好可惜 一切佢過左半個月之後先明
但依家先清醒已經冇用 回不去了

如果好似求婚大作戰咁有精靈
可惜沒有如果

咁就希望可以係將來再續前緣

事實係無希望 有希望就永遠放唔低只有遺憾同痛苦

一齊左4年 愈黎愈多問題 佢應成左我會改既野始終都係改唔到 犯完又犯 不斷重覆犯錯 一直係到講大話

唔好比希望自己啦 越諗越痛

雖然心底裡真係仲好愛佢 好想返去以後開心嘅日子 都同自己講一個人都可以好好 盡力放低佢

一樣
你係度典緊個陣佢一D都唔在乎
加油一齊走出

我係絲打 係用我名登記

我都好想有一次回播嘅機會 一切都太遲

康復左半個月 呢兩個又復發 回憶又返番晒黎 唉

咁搞笑用你名登記 咁要快d轉返名啦
我同佢有個聯名户口都未得閒去cut

兩個相愛的人究竟犯什麼錯
需要愛得如此折磨

我都會不斷憶起d回憶 雖然無之前咁頹
但係都好想佢返嚟我身邊 但真係好難 即使佢仲愛我都好 如果一齊返都有好多難關要解決...
上facebook見到關於台灣嘅野 又會諗起以前年年同佢去一次 以後就算同另一伴去都無再果種感覺
搵到一個同自己好投契 絕大部事情嘅諗法都一樣 對將來嘅響往又一樣 嘅人真係好難
難得搵到 又無法終生

我都會咁諗 好似之後唔會搵到個咁夾嘅人 我地呢段感情明明差少少就好完美可以一齊到尾 覺得佢係對的人不過出現係錯嘅時間

係
唉 一直都好地地

諗親呢D就盞自己辛苦
佢仲叫我當佢遲下會返黎搵我

佢同屋企人去完旅行返黎就話分
完全冇心理準備

我同佢都分開得好突然
無嘈交無剩 如果唔係我鬧情緒話無安全感 今日可能仲係開開心心
雖然他日都有機會分開
唉

要等3月 我都好想斷晒

別用離開教我失去的人最重要

搵到一個夾嘅, 有共同興趣, 而大家又鍾意對方嘅真係唔易...
我地曾經好任性咁專登飛去台灣,日本睇演唱會,仲玩得好開心...
明明啲中同都話我地可以拍好長, 但係你咁快就跟左人走...

點解要有人插入嚟, 點解世間嘅誘惑要離間我地

仲有個幾月
有任何關連其實都好麻煩
可能本身已經放低左 突然間有事要搵對方又勾返起

個人一靜落黎就諗起佢
好想你返黎呀

一樣

女朋友今日話仲掛住ex,
我答佢不如你搵番佢，佢話比時間佢諗下
之後答話唔同我一齊，話唔值得我咁愛佢
唉

明明你也很愛我 為什麼愛不到結果 只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過
點解呀

知唔知佢同個ex因咩事分手?
你同佢一齊左幾耐? 可能佢唔係唔愛你, 只係唔想再拖拖拉拉落去

其實重係好掛住好愛ex
但佢d公主病末期性格我本身都忍到
唔係佢話唔想應酬我屋企人我都唔會醒

一樣
啱啱18歲嗰時 同佢睇完格雷1 之後上年睇完2 原本下個月一齊睇埋結局
如果你有男朋友呢樣野係呃我嘅咪好
如果好似你當初咁講 係6個女仔去澳門 icon唔係男朋友 咁咪好

係呀 呢幾日就係咁 好失落 又要重頭再黎多次 放低

如果女朋友真係未放低 可能佢暫時唔同你一齊係一件好事 至少佢唔係當你水泡

我都仲未settle好同佢d野啊
户口未取消 佢爭我嘅錢未還
唉 好想快d放低療傷

其實應該係當左 但好在嘅係佢肯坦白講唔拖拖拉拉 如果唔係日子耐左大家仲傷

早幾日留意到呢個post都講得幾啱

佢都差我錢 冇打算還
但我都唔打算追

係呀 拖住對雙方都冇好處

潛左水
大家幾好嘛?

大家應該都move on 左 應該係好事黎 但呢個post 就沉左喇

Move on 唔到 不過日子都係咁過唯有習慣遺憾嘅感覺

等一個女仔同佢男朋友 係咪好傻好賤 連心意都表達唔到了

無再情緒起起跌跌咁
但係有時都會諗返起佢 / 聽到d歌都會有種sad
算唔算move on左

算好好咖喇

對唔住呀
講好左帶你坐郵輪去歐洲玩
講好左一齊睇極光
講好左要生個仔一齊教
講好左娶左你之後比D更好既日子比你
對唔住呀...我兌現唔到..
希望佢可以代勞
希望佢真係會對你好好

我真係好撚掛住你

肥妹妹

唉 無得唔迫自己樂觀啲諗
不斷識下新朋友分散注意力
但當然最想緊係佢陪住我

碌fb見到呢段野，然後諗左一陣，又覺得幾有道理。

一個人要是想出軌
第三者不一定要有多出色有多美
一樣都是會輕易變心
不是你自己太差
而是第三者有你沒有的新鮮感
一個人只要是內心專一
無論遇到再優秀再好的人都不會動心
不是你太好而是他早已經認定你一個
說到底
愛貪新厭舊就不要拖手
牽了手就請從一而終
因為愛情最基本的
不止是信任還有忠誠 ..

信任係一段感情裡面最重要
亦係最容易破壞 而且好難重新建立

一開始佢出軌我仲諗住畀多次機會佢
但係分左手之後佢都係一次又一次咁呃我
都分左手啦，仲瞞住我做乜

曾經相信佢最後會返番嚟自己身邊
但係過嘅時間越耐，越覺得呢件事無可能發生

same here bro

+1 仲要del對話 其實點解仲要呃我

點解收到email見佢原來disconnect左我同佢between個ac 我會咁心痛咖...

我無珍惜 我係一隻牛 衝動 破口而出 重尊嚴 emotional, 但我e家真係好後悔
我發覺佢係終生伴侶 但前幾日同佢講分手
之前佢都唔堅持 但今次我諗好難挽回了。。。
狂喊緊。。。。。
如果可以重來，
如果可以有多次機會。。。。。

預左disconnect架啦...

我同佢唔係用between, 所以佢有冇disconnect都唔知...
呢幾日轉電話我都有裝返個app, 一login就寫住三年XX日, 見到就覺得好可惜

因咩事講分手 ?
你覺得好難挽回, 但係試都未試過又點知唔得呢?

可能係同現任connect左啦
唉 要好好記住自己身分係前度
好想好想忘記佢 好想好想唔再心痛
人地話最好嘅方法就係搵另一個人取替
但我真係唔想搵水泡
望住身邊遲我幾日被分手嘅朋友 已經遇到一個更好嘅另一伴 可以重新生活 日日都好開心 真係好羨慕佢

以前一直冇問女友既過去，近排知道佢既過去，冇d濫
但我呢兩年感覺到佢好愛我，我都好愛佢
但真係好吾開心，我可以點

阿牛

過去就由佢過去 有誰冇過去呢？ 佢可以瞞你 佢選擇對你坦白 因為佢相信愛 你換個角度諗 佢呃你一世 你係咪會開心啲？？

咁幸運 緣份呢d 真係話黎就黎 我都好羨慕你朋友 其實呢排我都面對緊另一個難題

點解唔試下挽回 如果你唔希望後悔 就盡最一次挽回 至少令自己冇悔

牛唔飲水 點會禁得牛頭低呢
忠誠 有誰可以守到最後？

Agger

咩難題啊？

我發現唔識再投入去愛人

2017年有佢既存在。佢隨住2017既離開而離開我。2018年係一個新開始

無話嘅 咪自己一個住先囉

但係 係有一個人係身邊出現左 但感覺好唔實在
點解ex 可以咁快搵到新歡呢 真係諗唔明

加油 巴打

我都係咁諗
自己宜家完全無信心拍拖 好驚又散

我都係 有人approach都照舊拒絕哂 即使依家單身 心好累 唔想再受傷 覺得拍拖好似投資咁風險好大

無錯
寧願keep住宜家好frd咁 可以出下街
好過日後散左又無左個朋友

講中左 好驚散 好驚再受傷 唔識再投入下一段感情

same here
或者發覺要愛人太攰

絲打別這樣
我好明白

宜家有曖昧對象
但完全唔敢開口話一齊
一嚟唔想再失望
二嚟好驚自己未放低哂ex 會傷害到人
好偑服我ex 咁快放低到然後拍拖

放低左先啦 咁急開始新一段感情只不過係水泡

我知啊 所以唔急
同埋想等自己諗清楚自己係真係鍾意人 定係想要人陪

你都快喎其實 咁快有對像

我都散左3個月 最近有個女仔對我都幾好又好傾得，但我自己都未分清係一時錯覺定真係鍾意，所以我都想等多幾個月先再決定 同埋 等自己真係完全放低先
我ex散左1個月左右就一齊左

你會點揀？你夠唔夠膽開始？

我ex 又係散左個幾月就一齊 我都唔明點解會做到 真係禁個制就可以放低 愛上另一個 係咩玩法黎？？

親眼見到佢地兩個一齊真係好心痛 個畫面不斷係我腦袋浮現 又重新返返去岩岩分手嘅時候個狀態 點解可以咁對我

愈痛應該可以愈快醒

我以為唔夠膽
但原來見返佢
我又會再夠膽中個頭埋去
聽講呢啲叫勇氣

呢句真 我都係咁先愈快move on

咁巴打你放低左未

新一個都夠膽去開始？

完全放低哂就一定未 始終深愛過
但慢慢習慣返生活無左佢
宜家睇返同佢d相都無咁痛 但有時聽歌/重遊舊地憶起同佢d畫面都仲會唔開心
唔好迫自己去放低 / 迫自己唔去憶起佢
到左某一個日子 自然憶起都唔會再痛

我諗我同你情況差唔多
但呢幾日都會夢見到佢

新一個就唔夠膽喇........
其實分手後都有遇到對我好好好好既人
仲要唔止一個
但通通都唔係佢
無左個種感覺
唔識去愛人了

好辛苦
每日係度諗
點解佢對我既態度可以轉得咁快....
前一晚仲話想挽留我
第二朝已經唔想再彩我
係咪佢身邊已經搵到另一個人陪佢喇...
一齊個陣我同佢講
如果我地散左 或者你好快就唔記得我喇 因為你好快會搵到第二個代替我
佢同我講
我地唔會散囉
就算係 我都搵唔返另一個你喇

係囉
好sweet呀
你返黎 得唔得呀？
我唔扭計喇。。。

宜家嘅我會樂觀啲諗野 唔值得再為一段逝去嘅感情沉
你開心定唔開心 佢都係繼續開心過佢新生活
不要為了過去的事浪費未來的眼淚
唔開心嘅時候就換野分散下注意力 打機又好搵朋友又好
深愛過對方一定係你心有一定位置 但總有一日你諗起佢唔會再係心痛
我覺得自己已經有7、8成

你提出分開定？

係我提出
因為又發現佢帽我
搵條女返黎搞野
之後換床單

好叻 有七八成
我初初都以為自己有七八成

我好辛苦先好返2成 親眼見到之後跌返去0 好辛苦 好想自殺 個心真係好痛 點解佢可以變得咁快 好陌生

出軌只有零次同無限次 千其唔好心軟 當好好睇清呢個人 我知道好難接受 一齊加油

我都係
跌到去負
我明
我而家都係
好痛苦
點解可以話變就變

已經睇清
但仲係好天真地想相信佢
原來佢話唔會唔要我係假
佢話以後唔會散唔會分開係假
佢話以後專一都係呃我既...........
點解你唔可以講真話呀.....

講“永遠”嗰個永遠都係主動放棄段感情嗰個
做唔出就唔好講啦，呃對方之餘仲要呃埋自己

我同你好似 分手前一日仲係好sweet 我都成日咁問佢 佢都話只會要我一個
同你一樣有出現對我好的人 但全部感覺都唔係佢 我只想要佢一個

係呀 我都覺自己好左7,8成 但就係唔識再投入去愛
我ex 都有佢個新嘅生活 仲好sweet

絲打有負就係度放 我地會陪你渡過 佢帽你 係佢唔珍惜你

一次不忠 百次不容
而且唔只一次 呢個男人愛你有限
如果一齊返 你真係可以完全放得低呢條刺咩？
我都試過原諒佢一次又一次 但係宜家嘅我諗通一樣野 就係一個人如果係好易變心 一有人入嚟就抵授唔到誘惑 就算你再愛都已經無挽留嘅必要
一個真係愛你 肯為你定性嘅人唔會有呢d表現 呢d係情侶間最基本嘅尊重
有異性朋友係好正常 但絕對需要識得保持適當距離

當然我都係自己估姐 可能突然間又復發
但至少宜家每日我都覺得過得好精彩 分左手嘅生活我都過得好好 無再好似之前咁日頹夜頹
終於打機就打下機 想同朋友出街就出
做每樣野唔洗顧慮多一個人嘅感受 當係俾自己抖下輕鬆下

有d人就係咁 話變就變
可能係因為新環境新圈子影響咗佢
可能係因為佢思想上唔同咗
但係 有一樣野你必需要知道
你控制唔到佢點成長點變 就算你再心痛你再頹 做d傷害自己嘅事 佢都唔會變返以前咁
就算真係可以 你地之間嘅感情又有無變質？
如果你係巴打 你咁樣只會令佢覺得分手呢個決定係做得啱 無人會想同一個負面/經唔起挫折嘅男人一齊
企返起身 過返正常嘅生活 好好充實自己裝備自己
就算唔令佢後悔同你分開 起碼都係對自己將來更好

呢樣真係Sad but true...

<<陳慧琳 - 都是你的錯>>
若你沒廝守一生的決心
請不要愛上我這麼一個人
在你字典中一句
揮之則去 對我仍過份
若你曾講的都不可算真
請不要愛上我這麼一個人
而其實我太認真 心中很記恨

<<容祖兒 - 借過>>
傷我或是害我都慘不過 教我記得一起幸福過
情願我聽不清楚 當時誰人口口聲聲不會掉低我

我都係分手前仲好sweet傾緊旅行 佢都成日問我會唔會唔要佢 我每次都話一定唔會
分手後2個月佢媽媽知道我地分開咗 都有約我食飯問我咩事
佢媽媽以為係我鍾意左第二個 / 嫌佢條件差過我

一樣 最後分了

同我嗰個一樣
好似成日驚冇人要，但係一有個個樣好啲嘅追佢就痴埋人地到

我之前都係咁
以為自己好返
點知
見到佢
我依然都係舊垃圾

正常嘅，未療哂傷就見返
我觸及到關於佢嘅野都會好痛
但同自己講 總有一日會放得低

藍絲 我過左2個月都冇好轉 已經唔想再同朋友傾訴 因為唔想再同人放負 由細到大都係一個好開朗嘅人 今次真係成世人最谷底
佢話仲係好愛我 但已經冇俾我幸福嘅信心 如果唔係一定會死纏爛打 其實愛我又點會走 點解到依家都要包裝你嘅說話 一次又一次掀穿你嘅大話已經夠令我心痛 人生第一次感受到心如刀割嘅感覺 真係生不如死

誰還記得是誰先說 永遠的愛我

替你開心呀巴打 希望你可以盡快走出 記得你嘅故事 都係好心痛 咁快move on到真係好叻 繼續加油

你識咁諗就好
既然係咁 一個不斷講大話嘅人仲值唔值得你愛？
有時諗對方唔好嘅一面 會有助你放低佢
我同你一樣 咁耐以嚟無野打沉到我 連好錫我嘅公公過左身我都無頹到咁 事業學業再辛苦我都一個人捱到
唯獨係感情會咁樣
有時都話覺得 自己作為一個男人咁樣都幾無用

多得好多巴絲同朋友嘅支持同分析
你都總有一日會突然間諗通
既然人生本身已經多野煩 何不樂觀d去對待 開開心心咁過呢？
過左去嘅野 已經無法過變 只能夠活在當下 將來過得更好
或者有遺憾嘅人生 先係真正完美嘅人生

頭先係ig見到呢個post，覺得幾好，希望大家睇完會有返d正能量

瞓唔著又係到諗ex
雖然有好多野都已經無再深究嘅必要 但真係好想知點解
點解分手後反而靜靜雞login我ig 拍緊拖都無login 但明明你自己都仲有follow我
點解分手後都仲要講大話呃我
點解你知道拖拖拉拉係唔好 又要一直拖住我
點解分咗手 你同人地一齊埋 都無諗住同你爸爸媽媽講我地分開咗咁
有好多野到呢刻我都仲未明
雖然無再為呢堆疑問唔開心 但都好想知道點解

舊記憶應該閂走再沒留憑證。
但我唔捨得del
即使我知道你唔會再鐘意我
甚至同我兄弟一齊左
我都唔捨得。遺忘你

同你一樣 好想知點解佢要咁做 點解咁樣對我
但我發現知得越多真係越傷心
有時候真係唔知好過知

唔洗迫自己放低 到放得低嘅時候再del都唔遲 慢慢黎 共勉之

我既遺憾係我一晚飲醉酒, 我嚇走左我既結婚對象
依個係小弟自身既經歷想分享下

我同女朋友係同一間中學識, 佢細我一屆, 係我師妹
中間有七年冇聯絡但每年都有同對方講生日快樂
因為我同佢同一日生日, 大佢一年
2015年因為一次有common frd約食飯一齊慶祝生日
之後好快熟絡, 仲一齊左, 拍拖兩年幾
一直以黎都好夾, 唔多鬧交同衝突
冇做過對唔住佢既事, 冇傷害過佢
兩個人都認定左對方係可以做終身伴侶既結婚對象
計劃晒黎緊兩年去既旅行同所有做既事
兩邊既屋企人都認同對方, 都係望我地結婚

事源係平安夜前一晚
因為佢屋企人飛晒去旅行
所以我地叫左d朋友上佢屋企食飯, 打機, 劈酒
最後劈到我太醉仲斷斷地片
係全部朋友離開晒屋企之後, 我冇印象我同佢因咩事嗌大交
不過係零碎既記憶之中有一下好記得就係
我用右手叉住佢條頸
然後下一幕既記憶就係我衢出露台企圖跳樓
再比佢衝出黎拉住我
之後不省人事

第二朝係廳訓醒, 行入房想道歉同氹佢
氹左好耐氹唔到之餘, 仲因為酒醉未醒晒自己發脾氣執晒野走
跟住就咁就仆左街完左啦
依兩日之後一個月內我不斷挽留都冇用
如今得到既下場:
所有既聯絡方式同埋social media connection都斷晒block晒

其實我一直都好鐘意飲酒既
由會考完左開始同成日同frd飲酒飲到依家十年
十年黎, 每個禮拜最少飲一兩次
醉既次數三四次左右, 而依一次係最後一次啦
因為經過今次依件事之後我已經慢慢咁戒酒
唔再比自己有機會犯同一樣既錯
事至今日已經一個月多啦
我知道佢一世都唔會原諒我對佢做成既傷害
我已經放低左好多
希望自己可以改變, 重新出發

只係一晚
只係一次既大錯之後
我咁就失去左個結婚對象
一子錯滿盤皆落索

都係咖
繼續過自己生活

首先戒咗咁嘅唔好習慣佢啦
受咗咁嘅驚嚇 佢都需要冷靜下

同意嘅 我依家都仲係成日約人食飯同happy-hour 又唔洗諗多個人嘅感受 係舒服嘅

i know that feel bro.
一次錯 真係會失去結婚對象 我同你都係因為一個嚴重嘅錯誤 乜都冇晒 改好自己 重新出發 有緣嘅 總會走到最後
未來結果係點冇人知 但改好自己 裝備好自己 為下一個做好準備

ex 應該容野左好多野 先會咁

5年啦 其實點解你仲可以expect我地可以永遠keep住好似岩岩拍拖咁sweet
人會大思想會變成熟 追求既野都會唔同
我追求既係簡單開心生活有你係我身邊就夠
點解你係都接受唔到愛情變感情？

唉

佢唔成熟唔識諗姐

有啲人就算係有感情，有唔捨得過都會決定揀愛情。

講得無錯
依家唯一做既就係改善自己
唔好再犯同一樣既錯
依個過錯令我體會好深
就算係為自己 為家人 為朋友 為任何身邊既人都好
都唔好再做任何可能會傷害別人既事
因為傷害深愛你 愛護你 關心你既人
到自己覺醒時 會發現其實最終係自己傷得最深

我都算放低左啦 但我同時又期望得到佢既原諒
眾多朋友都話我好矛盾
因為我始終對佢仲有期待
即使最後佢會唔會成為我既合法妻子
我都想話佢知 我已經改變啦
我唔會再可能變成當晚既怪物
咁你可唔可以重新接受我?
你知道我一早將你納入左我未來藍圖既一半
你投訴我地舊年生日去關島旅行 點解我無落訂
因為我本來想係黎緊六月既旅行時機成熟時係vegas向你求婚

只係一次機會
一次就夠
叫春完

巴打 你打嘅野 好心痛 好到肉
可能因為我同你一樣果一晚變左一隻怪物
我整傷佢同時 將自己傷害得最深
我都好想得到佢原諒
好想佢知道我對佢嘅愛係不變
我都想有一個機會

太耐無再同人再講呢d 說話
我以為我已經放低左呢一次
過去兩個幾月不斷內疚 傷痛
多得呢度啲巴打陪我走過
但當睇到你呢段野
傷痛 後悔 內疚全部都返晒黎

可能我地既經歷好相似所以有共鳴令你回想返
我地依d case發生一個幾兩個幾月時間實在太短
情緒仲係會好易受挑撥
因為回憶唔會消失
我地亦無可能去否認過去既回憶 去抹殺
(雖然我對當晚既記憶得返兩三個snapshot畫面)
每次回想返都會百感交集

依家我會浮離係一種狀態
就係對過去又傷心 內疚 後悔 同時又對未來期待 積極 樂
我自己就係完全被斷絕聯絡之後 覺醒得好快
情緒已經平伏
儘管其實未百份百放低晒
我都已經一邊自己向前行 一邊遙望佢幾時會回頭

究竟我會得到佢一個機會 會一齊返 結婚 組織我地一直憧憬既家庭
定係會成兩條交錯過既直線 永遠不相見
下一個係佢 定係另一個人
正如你所講 以後發生咩事無人知
唔好太執著故事發展既結局係點樣
做好自己 就好
Every saint has a past and every sinner has a future

無錯 比你更痛係 我知道自己做過d 乜 只係一時失神衝動控制唔到
對過去係後悔同內疚
我只係想佢真正原諒我 要佢再接受我呢個女人 應該係冇可能 同佢已經變到係永遠都唔會相見嘅平行線
做好自己 係對佢最好嘅道歉 畢竟大家都深愛過
加油 巴打

被分手一個月
十年感情 準備結婚
當我以為未來的日子有佢陪住 大家會幸福
佢突然轉身就走 說諗清楚還是想過自己的生活
真的得傷
每日返工都唔知自己做緊乜 一諗起佢就喊 每朝起身又要重新面對失去左佢呢個事實 好痛苦

分左兩個月未放得底
明明分手個日講得好清楚
以為自己可以好灑脫 結果都係好掛住
唔係因為第三者 單純因爲冇咁鍾意就分
間唔中會見到佢啲相
好想搵返佢 又怕自己會衝動未諗清楚
其實分左手過幾耐想搵返佢係真係出自於真心愛佢而唔係出於唔甘心
我唔想因為唔甘心比自己再傷多一次

我都係
4年話完就完

係你提出分手？
介唔介意講下覺得無咁鍾意嘅原因係？

今日係到諗一個問題
點為之 "放得低"
btw 我會長期駐守係到陪大家 同大家打氣

係因為咩事分開？
我都3年幾 好突然就分手
身邊個個都呆唒 原本大家都以為我地就結婚

好可惜...十年真係一段好長嘅時間
你要加油move on啊！有咩唔開心搵朋友呻下 上嚟呻都得

係我提出分手 但感覺我係比佢飛咁
我覺得佢冇心解決問題 佢唔肯同我溝通
又講埋啲好難聽既說話
最後我忍受唔到就講左分手 但好唔捨得
我係覺得佢變左 係佢無咁好似以前咁鍾意我
我就一直都仲好唔捨得佢

咁我覺得 好難要一個人keep住熱戀期咁愛你
愛你可以有好多種表達方式嘅 好似上面巴打咁講 愛情慢慢會變感情/親情
但唔肯溝通呢樣就有d問題...佢係唔肯聽你意見/感受 定係點樣？
如果仲愛對方嘅 又唔係因為d咩大問題而分開 咪試下挽回

我知道無人要為對方既感受負責
如果我不能給他快樂 我會放佢走
不再打擾佢既生活
然後好好成長 等將來重遇時
唔會浪費大家撕心裂肺既分開過

其實我地都唔算熱戀期左好耐
係分手個陣佢同我講覺得照顧我好攰 同以前唔同咁
每次鬧交我都好想快啲解決去溝通個啲人黎
但佢會收埋係心自己消化個啲人 去忍我
到最後我逼佢講佢先會肯講
可能我自己又太心急啦
之前我地試過分手之後好快復合返
但之後都好快分返手
所以我先諗 係我又心急唔甘心唔捨得先想搵返佢
定我真係好愛佢

分左手之後佢ig story多左好多
有冇人話俾我聽佢咩心態

你有冇答案？今日我發覺我對愛情心態好似已經心晒 係唔係未放得低 定太傷
btw 我都會長守呢度

我都係 5年幾 個個都覺得我地只係差張紙 但最後散左

我自己都諗唔到啊，我私下問咗前樓主巴點睇，佢個諗法我都同意嘅

如果話失戀之後
你無再拍拖咁計：
當你見到佢既相 或者 佢ig 你唔會再有心痛既感覺
你唔會再擔心佢既生活
你會愛上另一個人 而個個人都好愛你 你地係傾計之中 感覺到同對方既相處係好開心
我諗咁就係放底左

如果係拍左拖之後
就係 你唔會搵你現任女朋友同佢比較
你會覺得 你最愛既係現任女朋友
唔會諗返起以前既女朋友

放負定咩先？

呢層只有你自己答到自己啦
呢2個月仲有無聯絡？

加油啊 趁呢個機會將自己變得更好

自從分左之後大家都冇搵過大家
好似一眨眼就斷哂關係咁

第一個我都會同意嘅 但大部分都係以為放低左 但經過一段長時間 見返對方資訊都會回想 咁又點計？

其實未放低 好難豬開始到下一個 至少我係咁諗

個post 可以功成身退

Yo咁多位巴絲最近幾好嗎
見個post都少左好多人氣 唔知係咪代表大家都好番好多呢
唔知仲有冇人記得我果單
簡單黎講係我一直都做得唔夠好 前度又一路都冇乜點認真同我講 我一路都冇諗過佢會走冇好好珍惜佢 到最後嗌左次大交 跟住佢就跟左第個走 原來佢地只係識左兩個禮拜都冇 我覺得好得人驚 一齊左三年話變就變
到而家分左手兩個月 最初果個禮拜日日都好痛苦日日都喊 到而家果種痛苦既感覺已經減少好多好多 多得家人朋友同埋呢度既巴絲
我原本係諗住係外國做野 但因為屋企一啲原因我最後決定左番黎香港

咁話說上個月十一號我仲係香港準備番外國執野既時候 我前度就whatsapp我問我攞番條大門口匙 因為之前我地係外國係一齊住 佢話急要條匙 但我要廿一號先番到 中間隔左成十日 佢都係要等埋我 其實我條匙都唔係原裝匙 如果佢係還比包租公既話佢大可以去配 五分鐘內搞店 就當佢想番去執野但唔見左自己果條都可以叫鄰居開一開大門比佢入 總之我就完全睇唔到佢有乜理由要等埋我 但佢搵我果時我又冇問

於是我番到去就交低左比佢個朋友 諗住佢朋友會話比佢聽 諗住乜都做哂大家冇拖冇欠 然後到上個禮拜佢無啦啦又搵我問我幾時可以拎番條匙 原來佢朋友冇同佢講 佢跟住仲話其實我應該直接比佢 因為佢sem break做功課好忙 我心諗我就係唔想見到你先比你朋友

其實佢隔左咁耐先搵我證明佢根本唔係急要 甚至可能一開波就唔需要條匙 所以我真係唔知佢想點 唔知咁多位巴絲又有乜諗法

我同佢分手都差唔多3個月
講真我好唔捨得同佢呢段感情
我其實都唔知自己而家仲愛唔愛佢
但可以講嘅係我習慣左同佢
習慣左同佢相處，習慣左我同佢溝通嘅方式，總之就係習慣左有佢係我身邊
但無可奈何嘅係佢話一句唔再愛就分開
無論我點樣努力去游說佢都冇用
2年幾感情就咁白白冇左
琴日睇佢WhatsApp status估到佢同第二個一齊(有心心有豬，呢個亦係我同佢會常用嘅emoji)
唔知點解好唔開心
點解自己明明一直都好努力
但最後都搞成咁
可能讀緊書同出黎社會做野會有好大分別
又或者我由一開始都冇信心
所以我先會選擇付出更多
但原來佢係唔會珍惜

而家出到黎做野
圈子細左
年紀大左
更難去搵下個

佢會唔會玩厭左新歡 所以想吊住你？
其實呢個post 沉係一件好事 證明大家都唔需要呢度
講返我自己就終於呢排係斷聯晒 電話費都自己辛苦d 自己交返晒 就黎到佢生日 其實我應該唔夠膽再搵佢講生日快樂 而我都知我係唔應該講 第一年新年冇左佢同佢屋企人 其實好唔慣 好唔想年初一 孤零零一個
呻完

咁我就唔知啦 因為佢講完之後就冇再聯絡過 但我至少知道佢一定唔係為左條匙先
絲打如果我係你我一定唔會 除非你想佢好冷淡咁應你一句thanks 跟住自己又唔開心

紅字絕對認同，對自己對人都唔好。
如果淨係回想返我覺得唔算，但如果回想返又有心撕肺裂嘅感覺，就係未放低。放低左，理應回想返都唔會有心痛嘅感覺

我有病，女朋友話會等我，幾個月後，佢已經另結新歡了

緊係記得你啦巴打 尤其我ex鍾意史迪仔
呢個月個post少左人氣 都可能係件好事嘅 但一日有人想呻 呢個po好多巴絲都會係到陪大家

講返你嗰到先，我同意 後悔絲 所講，有機會佢真正係想同你聯絡返 因為無論佢係咪急要，我相信佢絕對都有其他方法去處理，無必要等你咁耐
但係廿一之後你地仲有無聯絡？同埋仲有無follow ig fb嗰啲？

同第二個女仔打機 叫佢同我玩 佢就話爆哂人 又話佢個組有銅牌 我唔會想同銅牌玩 屌 佢唔想我係到一定唔係因為有條銅牌妹係佢組做support啦

你覺得佢想同我講番野? 我問過一個女仔朋友 佢話佢一係就想睇我有幾折墮 一係就掛住我
冇啦 佢三十一號同我講完我應該直接比佢之後我就話而家我都冇野可以做啦 因為我已經比左佢朋友 然後佢就冇再應我 唔係好知佢想點 如果有野想講點解唔可以直接啲
社交媒體方面我自從分手之後已經block哂 因為佢衰到帶埋個男仔上黎 果時hurt得濟覺得自己唔會想見到佢地啲合照

巴打你又點? 聽講你有新目標啦喎

唔好介意我咁講 你地性格上可能唔太夾
當然 我明你會想搵返佢
但如果佢想冷靜下嘅 就唔好搵人啦 如果唔係會有反效果
趁呢段時間好好改變自己 將自己變得更加好啦
如果佢係仲愛你 我相信佢絕對會主動再搵返你

same here
以往幾年 年三十晚同佢行年宵行到去朝左5,6點
然後訓幾個鐘就上我屋企拜年 之後就一再去佢爺爺屋企拜年
初二又會再去佢媽媽屋企果邊拜年
唉 諗到下星期唔洗再做呢d野真覺得好似唔太習慣/掛住佢

巴打，下個更可愛。
你要好好咁醫好個病，搵一個更加好更加愛你嘅女仔！唔好放棄！

女人心 海底針 好難捉摸佢地諗乜
本身諗會唔會係佢見到你ig fb果d覺得始終你好d/變更好 想返轉頭
但係唔好俾佢影響啦 move on緊再諗咁多又返返轉頭咖啦

我都係咁啦，無以前咁日頹夜頹啦。可能因為打機開心左，間唔時又同朋友出下街啦
不過最主要係因為斷聯同埋知道佢拍左拖所以開始放低到，之前佢呃我無拍拖 拖住果陣先係最痛苦姐
新目標呢樣野點知咖你
不過唔可以話新目標嘅 只係識左幾個新女仔 其中一個好好傾而且feel到對方好似都有d意思咁 但暫時都未有發展嘅打算
因為我發現原來自己仲係未放低晒我ex同埋仲係愛佢多d，如果拍左拖 我唔想對呢個女仔唔公平 好似當人水泡咁
反正又唔急嘅 順其自然囉~

講開ig 佢有個fd之前follow開我既 不過分手之後為左斷絕聯絡我就del左佢ig 但我又犯賤較番做public諗住我ex會睇到 (雖然我block左佢 ) 然後我就發現佢呢個fd間唔中都會禁入黎睇我啲story 我就覺得都有啲奇怪 我同佢根本連朋友都唔算 食過幾次飯都係因為我ex帶埋我 到幾日前我較番做private 隔左幾分鐘都冇佢即刻follow我 但到我禁到入去佢又del左個request 所以佢極有可能係成日睇我個ig 咁究竟要對我幾有興趣先可以又唔follow我但又成日禁入黎睇既呢 又係唔知呢條友想點

巴打你一定係好靚仔 一識就識幾個女仔 可唔可以教下我點做
我都覺得你唔急於同呢個女仔一齊係岩既 始終仲未放低哂 至少有好多人分完手一定會搵水泡 純粹想搵人陪 到頭來就累人累己

咁我覺得似係你ex借人ac睇 正常普通朋友點會特登search你ig然後睇你stories，而且仲要唔係你自己朋友係你ex朋友

我ex同宜家個男朋友，好似唔係真係好愛佢咁 早排聽返嚟係佢仲未放低我咁，希望佢宜家已經放低咗我 開開心心咁拍拖啦

佢連分手都冇講
想嬲佢但嬲唔到
想del佢亦做唔到
日日望住佢fb擺食野相

你要知道咁樣你永遠都放低唔到佢
但呢幾個月你地係無交流過？

其實都有可能 但我真係唔明佢咁做有乜意思 手又係佢話要分既 有厹埋黎溝又係佢自己受既 點解要用攞鎖匙黎做藉口 點解有野想講唔可以坦白啲 咁樣唔會容易啲咩 一齊果時佢對我有不滿又唔話比我 到而家分左手都仍然係咁 唉

巴打你同佢係咪有好多共同朋友? 我同佢地唔熟 del埋佢地ig之後就真係完全唔知我ex呢排過成點lu 所以我一方面又羨慕你仲可以知佢呢排點 但另一方面我又唔想知佢啲野 好矛盾

有 但一兩句

巴打我諗你都係唔好幻想佢真係借朋友ac黎stalk你
或者搵你拎鎖匙係想見你又盛咁
佢真係仲掛住你既就會話你聽 再同而家男朋友分手
佢一日未咁樣做都唔好ff佢仲掛住自己

明明已經放低左，都已經過左一年幾
點解咁突然會夢見返佢....
個夢好清晰，有種好似差少少一齊返既感覺，唔知想點咁

利申：只係想搵個地方講下，唔知點同朋友開口

你岩呀 反正我都冇野可以做 要發生既就等佢發生先算 又或者其實我應該直接唔諗唔比佢影響 話哂都已經斷絕左來往

其實都已經過咗好撚耐但見到佢已經move on咗又另結新歡自己都仲係會好撚情緒激動唔知做乜 好憎自己好似一直都無放低過咁，有時真係唔知係咪只係因為自己太敏感定點都仲係咁易受到刺激，但我真係好唔想認自己係放唔低人，而人地跟本放低咗好耐，或者人地跟本直頭無需要刻意放低，因為跟本一直無擺係心，但自己仲成個on9咁，咁撚care 真係輸撚曬 覺得自己好撚無用又無力去改變。

同我打

同你完全一樣

我知呀 但其實一直都想有最後一餐飯

係唔慣嘅 自己搵野做下 一個人過年 so sad

我個ex 又搵我 佢都仲係可以好牽動到我情緒

LOL美服

我都同你一樣 我好想同佢坐低傾下
絲打你睇完我新啲果篇文之後有咩諗法? 呢啲野問番女仔可能會好啲

始終愛過 又未放低 梗係牽動到啦

我終於見左佢喇 依家個心情好亂 好煩 呢兩日突然發生左好多事 我唔知了左我一直個心願 係唔係一個真正嘅結束 佢有搵我講過 如果見左面 佢會想同我番返轉頭 會為我放棄所有野
結果見面短短5分鐘多 佢就好突然轉身走 走果下我見到佢有眼紅紅

我睇完你果篇 我覺得個女仔係想吊住你 可能對你有感覺 或者佢唔想你真係放低佢 有時係好賤 自己唔愛 但都唔會想比其他人 但你個做法係正確 除非你仲想同佢復合 如果唔係決絕係一件好事 對方會終有一日知難而退

我以為我放低左好多 但見完又好似番左去原點

//我無辦法去彌補 都無機會補救//

下把位

分手一個月, 終於的起心肝去佢家樓下等佢, 諗住見個面再車佢返工

佢一落樓同我對望左一下, 己經想走人

咁我就尾隨佢30米到就拍佢, 佢就問我係咪有野想同佢講

我就話上車講, 我車你返去, 你當坐的士就可以

跟住上車啦 個氣氛都有啲尷尬, 入到大欖都無野講, 去到青馬先講左幾句野, 但佢既回覆都係好冷淡

返到公司, 佢就問我講哂要講既比哂要比既野佢未, 跟住佢就話咁以後唔好再搵佢, 佢話己經講得好清楚唔會再一齊番乜乜盛盛

跟住就byebye走左

過往經歷話比我知 未經人同意 係唔好去人地D屋企或公司等人 佢會好厭惡

我明白你咁做嘅心情
但係真係做多咗啦
或者你好想喺佢身上得到答案 但係呢刻咁做只會更令佢討厭你
因為對方認為自己唔需要再對你負責任
畀返啲空間佢 你依家想得到嘅嘢 佢未必畀得到你 與其再傷佢心 不如等時間令自己慢慢好返

明白既 如果我見番佢我諗我都會 咁即係佢提出想一齊番? 如果係點解佢果時要突然走呢?

老實講其實我同絲打你一樣 雖然我係放低緊 但如果可以我都好想補償番 對佢好 氹佢 唔再放手 但都要佢自己都想同埋肯坦白先得 因為我分手果時已經盡哂力 而家已經冇野可以做 要睇下佢之後會唔會再搵第啲藉口搵我又或者真係直接搵我 如果唔係就真係完

盡左力就算啦巴打 佢都講到明就無謂再強人所難啦
有咩就等過一排等大家既情緒都冷卻左再講啦

巴打講得啱

等佢 唔係可以感動到對方嘅方法 對方只會覺得你迫緊佢 會感到好大壓力
你做好自己 生活得好 可能先係對 對方最好嘅方法 真係愛對方 一定有機會再一次走返埋一齊

見番面 又唔係預期咁樣 如果真係去到一個雙方都想復合嘅情況下 我一定唔會再放手
應該話 唔止係前度 再次拍拖 我都唔會再做傷害對方嘅事情 我想好好去愛一個人

可惜係即使我地見左面 其實都冇野改變到 最後我問左句 我地仲會唔會再見
佢答唔會 即使最後佢眼紅紅 定有感覺都好 佢都係選擇左唔會再見 呢個都係完左心願 最後要行嘅路

好頹 仲係好掛住ex
表面上無乜野 但內心係好掛住佢

巴打?識諗就好啦
我曾經做得太多 令到距離越嚟越遠
記住係你嘅點都係你嘅 唔係嘅做乜都無用

已經唔愛時先係咁姐 如果拍緊拖就會係sweet嘅surprise啦

係呀 所以呢度係講緊分左手呀

我都係曾經散左後迫得太緊 對方就比我推得愈黎愈遠 結果就乜都冇晒
依家就學識左 唔再迫對方

慢慢黎啦 巴打 i know that feel bro

散咗差唔多成年
斷斷續續同佢有來往，唔識死鼓起勇氣約佢聽晚食飯
但佢拒絕咗

雖然問之前都知多數約唔到，但我就係唔問唔死心

唉 有無人試過係 想好黎好去，但分左一段時間都仲會聽到佢唱你 果種感覺都幾唔好受
大家都一齊開心過 點解要咁樣對人

憎一個人會易啲放低

過去一年 你都忍我唔少 你放手喇 我終於都要承擔返自己既情緒 你都要 唔好不斷傷害身邊既人 有拎過個心愛你既都俾你傷到體無完膚 希望你會快快長大
如果我地係唔同時間相遇 可能件事唔會搞成咁

唔係 係專登唱鳩你想你死果隻

證明佢選擇咗憎你囉 樂觀啲諗佢錯經好愛你先會咁憎你

我都係呀
所有嘢都係自己攞嚟
依家真心希望佢可以好好生活落去

佢點樣唱你呀?
講咗一啲其他唔應該知道嘅嘢?

同人講啲唔係事實既野，明明佢都已經有新女
同啲我識既男仔frd講話我臭閪又盛
明明未比佢搞過 掂都無掂過

今日各位巴絲有乜節目?
我好似有少少發作 成朝係度發呆 唔知諗緊乜

正一仆街男友

巴打 今日我係嚴重發作
因為知道左佢對我仲有意思 但再冇信心一齊跨過前面D障礙 同埋佢選擇離開 又要重新去move on
佢unfollow我 唔想再睇我D野 黎迫自己唔再想我 同搵我

有咩慘過d女揀player渣男都唔揀我呢d垃圾

如果我知道我前度仲鍾意自己 我諗我都會好苦惱
但你地有冇好好坐低傾下? 你話佢上次見你見左五分鐘就走左?

痴線 仲鍾意都可以放棄又識新女

咁又唔係咁講嘅，雖然仲愛但有啲問題理性啲諗可能真係解決唔到/更傷雙方
老土咁講，愛唔等於要佔有

做咩事啊？

男人不壞女人不愛
做好自己，總會有人識得欣賞你嘅

呢啲日子難免會諗返起咖啦 捱過去

咁樣更加令你睇清呢個人係唔適合你
把口生係人到控制唔到佢
做好自己過好自己嘅生活 唔好俾佢影響到你

對我黎講 我同我前度既問題其實好容易就可以解決
只要開心見誠咁溝通就應該行得到過去 但可能佢就唔係咁諗 佢話佢一直有暗示我 又話我係男仔我應該要知 最後仲比人乘虛而入跟埋第個走

唉 我今日特別掛住佢 但佢都同緊第個happy lu 真係唔明佢之前特登問我攞野係為乜

巴打有乜搞?

放工喺mk周圍行，自己一個食飯，食完個飯去機舖打下機咁就算

食飯嗰陣要搭枱，畀兩對情侶夾住，不過已經冇咩感覺

訓醒一刻有諗左佢一下
但好快無事個腦淨係諗住個股市
淨係諗到兩個禮拜內賺左幾個月人工可以過肥年
就無再諗佢

嘩巴打你都幾勁 我係你我買個外賣番屋企食算
廢事係街個個一雙雙一對對

各位巴打好
一年既感情終於要結束
話長唔長 話短唔短
你話捨唔捨得 有邊個會捨得
係開始d一段感情之前發生左好多事
我前前男友 打左我一身 之後就完左段感情
所有既痛到而家我都好記得 畢生難忘
從此之後我學識點愛自己保護自己
至於 今次感情結束
最主要原因思想出現問題？
我都唔知 我完全唔知可以點
我比左好大壓力對方 冇理過佢咁
對唔住
我求過又求過 喊又喊過
每晚都諗點可以令到佢返黎我身邊
我真係好愛佢 但我用錯左方法去愛人
我好迷茫啊巴打

留喺屋企冇野做我反而會亂諗野
講真MK日日都係一雙雙一對對架啦, 今日多左扎花啫
一直以來呢一日對我嚟講都唔係情人節, 係個ex嘅生日

你地之前有冇傾過? 定係大家收收埋埋唔講最後爆煲,一下就話要分開
愛自己保護自己係需要嘅, 但同時要考慮埋對方點諗先得

唔知佢今日有冇約仔仔出去玩呢

好掛住你
早抖

大家收收埋埋一下爆煲就分開
佢話頂唔順 話好辛苦 透唔到氣
我比左好大壓力佢 想佢樣樣都做得到
但我知錯 我唔應該咁做
而家後悔都無用 我一直冇理過佢感受
可以點救返段感情 我真係好對唔住

盡量令自己唔好再諗啦
如果自問自己已經好努力去挽留
而又已經好盡力咁做好自己
咁就夠
係自己能力以外既野就無謂強行達成
如果有d事情自己永遠都控制唔到
就放低執念 唔好再嘗試去控制扭曲
對方諗咩做咩我地係永遠無辦法掌握到

我分左未夠兩個月但已經重新岀發
希望你地都盡快離開陰霾

真係愛自然會唔啱講到啱
好多嘢佢講出嚟只係想自己好過啲 佢唔想做衰人

當佢同個ex分手嘅時我幫佢撐佢，之後我都佢好好，當佢腸胃炎嘅時候，只係食得流質野我煲湯俾佢飲，每日佢大頭蝦唔記得野嘅時候我都幫佢記住，病嘅時候喂佢食粥。我知佢性格衝動，出去踩單車嘅時候我都偷偷地帶定啲黃藥水同膠布費時佢整親。我陪伴左佢咁耐，到頭來佢都係要返個ex身邊，點解佢一次又一次去傷害我玩我，點解唔一早講清楚。點解要我愛得咁深嘅時候，先同我講返去。

要睇下佢肯唔肯去解決呢個問題啦
畀啲時間佢冷靜下啦
可能冷靜左之後會搵返你呢

我同個ex又係冇溝通,好多小事積積埋埋最後頂唔順,出埋軌
明明喺我眼中我地相處得好好

巴打咁我地都算差不多時候分手
其實我出發左 只不過近排佢借啲咦搵我比番條鎖匙而我明知佢有好多方法 根本就唔需要搵我 唔知佢究竟想點 跟住今日又情人節 所以發作下姐

巴打講得有道理 不過我都唔排除有啲人係真係唔會講
又或者佢以為佢已經用佢既方式表達 但其實我一啲都唔知
當然我自己都冇居安思危 太過安逸啦

呢位我同你基本上係一模一樣 我以為我地既感情好穩固 所以好多時都冇好好去經營 好多野我以為唔洗講出黎大家都會明 佢當然唔滿意 但佢又冇真係認真講出黎 我自己又完全冇危機感 到最後就同你果單一樣係咁完結

我知佢係唔岩我架
但只係唔明點解要做咁多小動作
真係好那煩 好黎好去唔得既
話哂都開心過

女人心海底針 唔好諗啦
諗完都唔會知真正答案
我都曾經有段時間係到諗點解 嗰段時間係我最唔開心嘅日子

無啊 頭先都係同個朋友食飯睇戲
嚟緊幾日都係留係屋企打機 年宵都無行過今年

我好掛住你
可惜我地喺唔可以一齊
不被允許的兩個人

如若早三五年相見 何來內心交戰

有啲人就係咁
佢咁做都係想去影響你 如果你受佢影響 咪令佢得逞

點解唔可以一齊嘅？

真係好撚煩 本來都無咁憎佢
而加真係恨不得佢死 仆街死果隻

主要都係佢話自己冇信心再同我一齊
五分鐘係冇乜講感情事 但最後大家都有流淚

佢係同左新女一齊 所以佢成日都話已經變成左一個傷害我嘅人
解決唔到? 可能對佢黎講係嘅 佢已經唔再識同我去接受面前D挑戰

曾經佢講過 佢有keep住睇呢個post 相信到左早幾日佢決心落閘果下 佢都唔會再上黎追post by the way 希望佢知道自己想點就夠

無錯 你生活得好 佢就唔會再用到呢D 方法影響到你 比自己活得開心先係最有用 唔好再比佢影響喇

前因唔想講啦，借個位留下悲哀心情

大家仲相愛，但復合已無望。

應該真係得佢先知 話說我琴日有啲想搵佢 差啲忍唔住

其實都幾矛盾 又要話仲鍾意你 但出到黎又唔認真傾下
我自己就覺得如果大家仲鍾意對方 信任又冇被破壞到既話 其實可以試多次 當然大家都要有改變先得啦

我都係太過安逸 對方又覺得佢已經表示咗
但係我唔知 佢又唔鐘意咁直接講呢啲衰嘢
結果佢變咗要死忍 忍到夠就決定分手
溝通真係好重要
唔好諗住對方唔講就無嘢
當然對方堅決唔講 你都無辦法可以做到啲咩
只可以自己做多啲主動去撩佢講

我就咁諗
佢咁樣做 只係證明佢係一個仆街
令你更加容易放低佢
好好生活落去 將來佢一定後悔

一樣
太過安逸 冇好好留意佢既表示
日日都係後悔既回憶入面
一聽分手歌就想喊
諗起為仔頭新片果句
專一唔係大哂

你ex同我ex都有d似

撐住啊巴打

唔好啊 我都想關心佢近況 但我都控制住自己唔好搵佢d姊妹(我同佢地都識)，無論係點知道咗近況一定會羅羅攣

無錯

我聽到嗰一
個心都沉一沉
記住犯過嘅錯 提醒自己唔好再犯
有咩唔好就改好佢 將來一定會更好

我都因為太過安逸，比女朋友嬲左我，諗緊點補救

唔知信任有冇被破壞 但信心我再比唔到對方呢個係事實

但佢已經unfollow 左我ig 同應該唔會再上黎追post 所以佢應該落閘避免自己再搵我

係呀 史迪仔巴打 真係唔好搵 搵左就會好似我咁又要重頭黎過 又會成日諗起佢

我ex之前由我第一次cm佢一直有追呢個po 真係好有緣 佢又會咁啱睇到post3睇到我cm
但宜家唔知仲有無追 我諗應該都無啦

其實真係好可惜 大家一齊左咁耐有咁多開心既回憶 可以既話我真係好想可以補償 但佢最後做既野令到我地番唔到轉頭 唉

我知道 我諗番都慶幸自己冇搵到
如果搵左我實好唔開心 又走番轉頭黎過
唔知巴打仲有冇follow你前度ig之類 我就真係乜都block哂 連佢啲fd都unfollow埋 希望自己見佢唔到可以早日放低

明白既 不過另一方面我都好羨慕你地仲可以出黎傾下 雖然最後傾唔成
有機會我都好想同佢好好地坐低傾下 因為我地後期直至分手都冇咁做 搞到好多小事積積埋埋 我果時仲以為我地相處得好好

大家咁話啦 過得太過安逸 冇重視過對方
明白巴打日日沉在後悔中 但我地依然要move on
對方都唔想睇到我地咁樣沉落去
做返一個以前前度欣賞嘅自己 先算係對呢段感情取好嘅答謝

我係機緣巧合下 我留cm 個朋友睇到話比佢知 佢就開始有留意 我都之後先知
後來以為佢無再睇啦 佢同新歡都好開心 但上星期先知佢仲有睇呢個post
依家就應該真係冇喇

對唔住，比左個唔開心嘅回憶你，搞到而家朋友都做唔成。過左半年，我仲未放得低啊.....fb ig 都比你unfriend左，但我仲會偷偷地睇你同一張profile pic，睇下你過成點，新年希望你過得更好。

我都係時候放低你

我等左成三個月 最後我都只係話我係佢樓下 我唔知佢會唔會 諗住等一陣 失望多次就算
點知佢落左黎 出黎果下我都好驚訝 但其實出到黎都冇野傾到 只係佢終於比一個最後見面嘅機會我
而佢就真係決定斷聯我 講明唔會再見

所以我都唔知你應唔應該羨慕我好喇

佢ig del哂所有followers & followings 然後留低哂所有我地以前嘅posts，bio都無改
宜家應該無開新ig我估 淨係有用private ig 但無俾我follow了 只係有follow我

巴打 加油 新一年 新開始 愛唔一定要擁有 尊重對方選擇 對方開心都係另一種愛

依家睇返 比對方follow 都係一種幸福 最初好驚比follow 返我 到慢慢接受左佢會睇下我野 到依家佢unfollow返 我先知 比對方follow 住係好幸福 無奈我依家連呢種幸福都冇

Same here
我發酒癲當晚壓力爆煲前都一直以為無事
件事發生之後就一直尋求機會溝通但係都唔成事
對方無心想同你傾同你一齊解決衝突矛盾既話
就算啦 於事無補
Btw 雙方完全斷絕來往會好快企得返起身
藕斷絲連只會令大家繼續傷心

如果兩邊都諗通晒係有心想再經營既話
他朝一日都係會再一齊返

其實我都唔知算唔算係好 但我同佢連最後分手都唔係面對面 連大家一齊檢討下個問題都唔得 當然佢一早有第個佢一定唔會想理我

但我想話比佢聽無論我當初做錯啲乜都好 佢最後做既野始終係冇野合理化到 包括出軌同帶埋個男既上黎屋企 我希望佢知道自己做既野係錯 亦都希望佢唔好因爲想向我報復或者唔輸得 所以就求其有條友追都中埋去 因為佢份人好鍾意鑽牛角尖 亦都有情緒病 而後來我仲知埋個男既根本唔係好人 所以我覺得佢做既野根本對自己冇幫助仲有啲危險 我有啲擔心佢 所以我好想大家可以心平氣和坐低咁傾下 雖然我都唔知咁做會咩用

唉我都知自己痴線架啦 去到而家呢個地步就算我擔心佢佢都唔會多謝我

咁得意既 淨係有佢睇你啲野 你就冇得睇佢啲野

唉 希望大家都可以早日放低啦
Btw巴打你係咪之前話臨近結婚果個?

確係好可惜架
就係我哋曾經犯過嘅錯 先會成就到依家嘅我哋
回憶開心嘅就記住 將來會有一日 你會諗起呢啲回憶 然後回心微笑

咁多位巴絲 新年快樂
祝大家心想事成 新一年放低過往嘅包伏 事事順利
最緊要係身體健康

我又無乜所謂嘅 可能他朝有日做得返朋友呢

分手2星期
發現佢已經同新男朋友過夜
我同佢拍左3年 都係試過一兩次
我知自己咁樣好無用
但我真係好想跳樓死

我已經同佢糾纏左一年 冇身分地離離合合
因為long d 搞到咁嘅收場 我真係好想放低

巴打 你傷害自己會唔會令佢返返嚟？我可以好肯定同你講唔會 咁樣只會令佢覺得分手呢個決定係正確嘅
有時候人變咗就係變咗 你控制唔到
巴打 愛情唔係你唯一 仲有友情、親情啊
你一定會搵到一個肯同你長相廝守嘅人 唔好咁快放棄
我分手後個幾月都好頹
但只要你唔好做d傷害自己嘅事 我可以話你知總有一日你會好返 會諗通
有咩唔開心隨時上嚟傾下計 唔好傷害自己就得

斷咗聯未？

啱啱起身用手機，就收到我ex媽媽嘅新年祝福 但我覺得係我ex send
因為我ex媽媽基本上唔識打字

ex媽媽copy & paste 咋掛

唔知啦 都有機會

琴日發現帽左 情人節明明好好咁過 仲要我好朋友派帽比我

唉 拍咗五年幾 早排分咗手 原因係我脾氣好差 佢話每一次嗌交嗌分手都削弱咗佢對我嘅愛 到依加講分手都唔會好唔開心 話咩感情已經淡咗 好想改咗個壞脾氣再追翻佢 唔知仲有冇機 巴打們點睇

尋日我唔小心整爛咗我地之間嘅信物 係水晶嚟 對我地黎講好重要 因為我嘅唔小心 佢爛咗 我喊咗出嚟 同咗佢講之後佢話想靜下 到今日佢好冷淡 覺得我唔在乎 所以先整爛 我好後悔自己無擺好 依家都唔知點算

男朋友話分手 因為唔夾
但琴日佢仲約我行維園 期間仲俾我捱住佢膊頭
佢又會捱個頭埋黎
又會俾我橋住佢隻手
又餵我食野
佢試過過馬路拖住我 但過幾秒放左手

行完之後仲叫我返到屋企話聲佢知

我箍過煲 係佢樓下等佢 但佢唔受

唉 呻完

我原本都係覺得要面對面對 但出到黎 其實過左咁耐 都唔會再提返
而佢 只係比個我見佢最後一次嘅機會比我

我有得睇佢d 野 但我選擇唔睇 因為愈睇會愈放唔低

又係5年幾
過來人 改變係為自己 你改左佢又未必會要返你 唔好諗住改左佢就一定會返黎
曾經我同對方講我會改 佢答我 改左果個就唔係你 唔好為左佢而去改變

佢都係咁講 話改咗就唔係原本果個我 最尾係咪都冇翻來？

唉 我諗我同我前度應該都冇機會再見了 總係覺得好可惜 當初咁難得先一齊到

同意呀 我好狠心咁block哂佢lu
唉 絲打今日有冇拜年?

係呀 佢唔想再同我跨過之後嘅難關 所以巴打 你改係要改d壞脾氣 但唔好諗住係為佢而改 改永遠只會係為自己而改

係呀 仲要一齊時間唔短 可怕有d 野真係跨唔過就跨唔過

我冇去拜年呀 以往都係同佢屋企人過 今年冇 就自己一個人過

唉 其實佢真係好好 真係想追翻佢

好想同佢講句，我冇再責怪你。
就算你爛賭、你講大話、你碌爆幾張卡、你疑似比帽我戴、你成績好差、你唔上進，我都唔介意。
我真係好愛你，而我嘅愛令到你好大壓力。原來有時，當我付出左100%嘅愛，對方都唔一定要接受。
好後悔，點解有d野，我地當初冇講，直到分手。
你話過，要信你有一日會出人頭地，要同你一齊捱，咁你就會永遠喺我身邊，將最好嘅野比晒我，但最後，仍然係你先離開我。
我想講，我仲係好愛你。
就算明知你幾差，我都想等你。

啱啱比人飛
靠呢個post捱過最辛苦既日子
呢到好多正能量，好温暖

利申:比人放棄既水泡一個

可以追得返就話啫 我都冇得再去追

放心 呢度好多人陪住你 想放負就上黎啦

自己鐘意嘅女仔同左自己嘅好朋友一齊左
佢地仲好開心咁想請我食出pool飯

以為我地能夠復合係個天比機會我地繼續行落去
但係原來得我一個改變壞習慣係無用
你第一次嫌我脾氣臭
第二次嫌我成日depressed 覺得照顧我好花時間
原來到頭來你都係最愛你自己
到頭來原來我地嘅感情都係咁脆弱
對唔住我真係好努力放低緊你
希望你搵到個你會願意為佢犧牲自己嘅女仔
我會嘗試 祝福你

你想修補啲咩？
變淡總有原因 唔會突然間話淡就淡
點都好 俾返足夠空間對方係好重要
呢段時間好好裝備自己啦

我都係靠呢到嘅巴絲陪伴撐過好多難關
尤其前樓主巴

btw.好似未聽過你故事 ?

緣份呢啲野
巴打 慢慢嚟啦
總會遇到個相愛嘅

所以復合係一個好大嘅挑戰
係要雙方都去為對方去改 換過套相處方式
你都會搵到個肯為你去變得更好 肯同你磨合長相撕守嘅男仔咖

係出面開左post先好傻豬咁發現呢個post，依家好似一隻野貓想搵暖個嘅地方休息咁

唉 身邊有個女仔 對我唔差 條件好過我ex 而且又係我嗰type
但係 我心底知道自己都仲係愛我ex多好多 每當諗到呢到就同自己講 算啦 唔好再行前多步

ex，點解我仲係好愛你

身邊個女仔對你有好感麻？點鮮會分開嘅

原來有呢個post, 我前兩日俾ex飛左, 話淡左好多, 尋晚再去搵佢 佢話點都冇可能係返埋一齊 生命冇take two, sad到呢兩日都冇出去拜年

你地一齊左幾耐，我都岩山口分左

差d 6年 真係好撚sad 佢想要既野唔同左 我又太大安旨意佢會返黎 慢慢心靈上就分開左 結果就分左手 我真係好撚傷心呀屌

其實應該爭我開口表白就會一齊
唉 我個故事好複雜啊 分手後都拖拖拉拉咗個幾月 講足3個post
如果淨係講分手嘅原因 佢話係想我再成熟d

三年啦 無愛情都有感情掛
其實我真係唔想傷害自己
但我真係好大壓力阿
又final year,屋企又有壓力,家人又有岩岩白事過身
我真係好攰啦
我覺得自己隨時都撐唔住啦
佢仲要係正我做完白事個日同我講有第二個
我當晚精神已經死左機啦
咁樣對一個錫佢既人好咩？
係咪就係我藉得咁樣既對待

我相信我們還有再見的一天
願你安好

點解唔同左，佢之前有無透露少少比你聽想你改？

唔開心就搵朋友傾下 上嚟呻下又得
記住你頹落去佢只會走得愈來愈遠 頹完就係時候重新振作啦
愛情只係人生中其中一件事 唔係全部
仲有好重要嘅親情友情

你嘅故事又係點啊？

人大咗思想唔同咗
環境唔同咗 追求嘅野唔同咗
所以溝通真係好重要 如果唔係步伐好易不一
巴打有無了解過係因為咩野令到佢覺得淡啊？

淨係半個月前講過一次 我即刻日日夜夜都去陪佢 但係佢話其實愈黎愈厭惡 愈黎愈唔想同我一齊 佢話呢個決定對佢黎講係最舒服 我就係我 佢就係佢 冇必要變

都有 佢愈黎愈outgoing 愈黎愈識得多人 我就一路冇乜特別 返放工 我以為佢玩完會返黎我身邊 但係佢愈走愈遠

我唔知點面對爸媽 唔識好好表達 驚佢地會擔心

我都係拍咗3年幾 雙方仲要見哂親戚見咗3年
愛情變到親情咁 但係一方想結束就無辨法
佢都係係我最需要佢嘅時候同我分手 然後我都崩潰咗放棄哂所有野
自問對佢真係付出110% 個個都話我唔值得有呢個對待咖
但人本性就係自私 唔係個個都會為人諗咗先
我知道你好攰 但如果你為咗一段只係佔人生幾十分之一嘅感情放棄你寶貴嘅餘生 我話俾你知一定唔值得
佢唔夠愛你 唔代表你唔會搵到一個真係好愛好愛你嘅人
捱過咗望返轉頭 你會發覺其實只係小事一樁
之前其他巴絲同我講我都唔信咖 但宜家我過得比以前更好

我就係已經覺得我唔會搵返一個咁夾又咁愛既人黎拍拖結婚